<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML+RDFa 1.0//EN"
  "http://www.w3.org/MarkUp/DTD/xhtml-rdfa-1.dtd">
<html lang="es" dir="ltr"
  xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/terms/"
  xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
  xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
  xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#"
  xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#"
  xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
  xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">
  <head profile="http://www.w3.org/1999/xhtml/vocab">
    <meta charset="utf-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
<link rel="shortcut icon" href="https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/themes/custom/arbatheme/favicon.ico" type="image/vnd.microsoft.icon" />
<meta name="description" content="Busca tu centro más cercano" />
<meta name="generator" content="Drupal 7 (https://www.drupal.org)" />
<link rel="canonical" href="https://web.arba.gov.ar/atencion" />
<link rel="shortlink" href="https://web.arba.gov.ar/node/301" />
<meta property="og:site_name" content="ARBA" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:url" content="https://web.arba.gov.ar/atencion" />
<meta property="og:title" content="Centros de Servicio Local" />
<meta property="og:description" content="Busca tu centro más cercano" />
<meta property="og:updated_time" content="2022-01-26T09:46:16-03:00" />
<meta property="article:published_time" content="2020-12-10T17:18:02-03:00" />
<meta property="article:modified_time" content="2022-01-26T09:46:16-03:00" />
    <title>Centros de Servicio Local | ARBA</title>
    <style type="text/css" media="all">
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/system/system.base.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/system/system.menus.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/system/system.messages.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/system/system.theme.css?r6q8x8");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/date/date_api/date.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/field/theme/field.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/node/node.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/search/search.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/modules/user/user.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/views/css/views.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/ckeditor/css/ckeditor.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/media/modules/media_wysiwyg/css/media_wysiwyg.base.css?r6q8x8");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/ctools/css/ctools.css?r6q8x8");
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/panels/css/panels.css?r6q8x8");
</style>
<style type="text/css" media="all">
@import url("https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/themes/custom/arbatheme/css/build/main.min.css?r6q8x8");
</style>
    <!-- HTML5 element support for IE6-8 -->
    <!--[if lt IE 9]>
      <script src="//html5shiv.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
    <![endif]-->
    <script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/misc/jquery.js?v=1.4.4"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/misc/jquery-extend-3.4.0.js?v=1.4.4"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/misc/jquery-html-prefilter-3.5.0-backport.js?v=1.4.4"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/misc/jquery.once.js?v=1.2"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/misc/drupal.js?r6q8x8"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/sites/default/files/languages/es_OcC4fdEIRulMs62mo4RTApGXI2kQqQjAge2wqsFifos.js?r6q8x8"></script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/modules/contrib/matomo/matomo.js?r6q8x8"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
var _paq = _paq || [];(function(){var u=(("https:" == document.location.protocol) ? "https://stats.arba.gov.ar/" : "http://stats.arba.gov.ar/");_paq.push(["setSiteId", "7"]);_paq.push(["setTrackerUrl", u+"piwik.php"]);_paq.push(["setDoNotTrack", 1]);_paq.push(["trackPageView"]);_paq.push(["setIgnoreClasses", ["no-tracking","colorbox"]]);_paq.push(["enableLinkTracking"]);var d=document,g=d.createElement("script"),s=d.getElementsByTagName("script")[0];g.type="text/javascript";g.defer=true;g.async=true;g.src=u+"piwik.js";s.parentNode.insertBefore(g,s);})();
//--><!]]>
</script>
<script type="text/javascript" src="https://web.arba.gov.ar/profiles/arba/themes/custom/arbatheme/js/build/app.min.js?r6q8x8"></script>
<script type="text/javascript">
<!--//--><![CDATA[//><!--
jQuery.extend(Drupal.settings, {"basePath":"\/","pathPrefix":"","ajaxPageState":{"theme":"arbadistrotheme","theme_token":"E4JVhoLgSPRv-kAycvdzxhKXgTfw0xp_4nobdGYHRUk","js":{"misc\/jquery.js":1,"misc\/jquery-extend-3.4.0.js":1,"misc\/jquery-html-prefilter-3.5.0-backport.js":1,"misc\/jquery.once.js":1,"misc\/drupal.js":1,"public:\/\/languages\/es_OcC4fdEIRulMs62mo4RTApGXI2kQqQjAge2wqsFifos.js":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/matomo\/matomo.js":1,"0":1,"profiles\/arba\/themes\/custom\/arbatheme\/js\/build\/app.min.js":1},"css":{"modules\/system\/system.base.css":1,"modules\/system\/system.menus.css":1,"modules\/system\/system.messages.css":1,"modules\/system\/system.theme.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/date\/date_api\/date.css":1,"modules\/field\/theme\/field.css":1,"modules\/node\/node.css":1,"modules\/search\/search.css":1,"modules\/user\/user.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/views\/css\/views.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/ckeditor\/css\/ckeditor.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/media\/modules\/media_wysiwyg\/css\/media_wysiwyg.base.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/ctools\/css\/ctools.css":1,"profiles\/arba\/modules\/contrib\/panels\/css\/panels.css":1,"profiles\/arba\/themes\/custom\/arbatheme\/css\/build\/main.min.css":1}},"matomo":{"trackMailto":1}});
//--><!]]>
</script>
  </head>
  <body class="html not-front not-logged-in no-sidebars page-node page-node- page-node-301 node-type-page" >
    
<main class="l-main">

  <div class="region region-content">
    <div id="block-system-main" class="block block-system">

    
  <div class="content">
    <!-- Centro de atención y delegaciones municipales -->
<script>
    const atencionCentros = {"10":{"nombre_centro_de_atencion":"Dudignac","letra":"D","localidad":"Dudignac","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Av. Belgrano N\u00b0 158","cp":"6505","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":" 5492317422288","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3242.0994645534006!2d-60.71265968490321!3d-35.64992098020166!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bfafaf338b68db%3A0x14b26b220e73fe97!2sDelegaci%C3%B3n%20Registro%20Provincial%20de%20las%20Personas%20-%20Dudignac!5e0!3m2!1sen!2sar!4v1607625507382!5m2!1sen!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"15":{"nombre_centro_de_atencion":"Darregueira","letra":"D","localidad":"Darregueira","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Italia N\u00b0 265","cp":"8183","direccion_delegaciones":" Padre Niehaus N\u00b0 15","telefono_delegaciones":"5492924420872","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d25258.54467191526!2d-63.178218856705335!3d-37.68872820559411!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95e96b71337d7ed9%3A0x7ca12fa95b2b54af!2sDarregueira%2C%20Buenos%20Aires%20Province!5e0!3m2!1sen!2sar!4v1607625382474!5m2!1sen!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"19":{"nombre_centro_de_atencion":"Quequ\u00e9n","letra":"Q","localidad":"Quequ\u00e9n","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Calle 519 N\u00b0 2680 esq. 556","cp":"7631","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492262431194","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3119.9832214313665!2d-58.71722958481481!3d-38.557200379624625!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958f97ecaefffa6d%3A0xa48a1b6d463fc64!2sCalle%20519%202680%2C%20Quequ%C3%A9n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535812938!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"20":{"nombre_centro_de_atencion":"Capit\u00e1n Sarmiento","letra":"C","localidad":"Capit\u00e1n Sarmiento","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"V. L\u00f3pez y Planes N\u00b0 740 ","cp":"2752","direccion_delegaciones":"Centenario 499, C.P. 2752","telefono_delegaciones":"5492478481446","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d6602.013514922951!2d-59.7983785!3d-34.1717449!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bbd9d4db729463%3A0xf462a9c2c5db0250!2sVicente%20L%C3%B3pez%20740%2C%20Cap.%20Sarmiento%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575985207994!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"21":{"nombre_centro_de_atencion":"Rojas","letra":"R","localidad":"Rojas","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Gral. Alvear N\u00ba 650","cp":"2705","direccion_delegaciones":"Av. Mitre N\u00ba428","telefono_delegaciones":"5492475462158","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3299.856211743579!2d-60.737095284945184!3d-34.20115008056572!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b85710cbddaf0b%3A0x2b284fe452d18488!2sGral.%20Alvear%20650%2C%20Rojas%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607536603891!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"22":{"nombre_centro_de_atencion":"Dolores","letra":"D","localidad":"Dolores","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Arist\u00f3bulo del Valle N\u00b0 167","cp":"7100 ","direccion_delegaciones":"San Mart\u00edn y Castelli","telefono_delegaciones":"5492245442591","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3214.786009973092!2d-57.67900008488351!3d-36.31749578005083!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95999e42c3fa9aeb%3A0x87d0ba2abf990fc4!2sArist%C3%B3bulo%20del%20Valle%20167%2C%20B7100%20Dolores%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384467268!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"23":{"nombre_centro_de_atencion":"Escobar","letra":"E","localidad":"Escobar (Bel\u00e9n de Escobar)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"E.Tapia de Cruz N\u00b0 440 ","cp":"1625","direccion_delegaciones":"Av. Belgrano N\u00b0 657 ","telefono_delegaciones":"5493484423385","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3294.1813697387533!2d-58.795118784941074!3d-34.34586188052699!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb61b014636655%3A0xcd240565609fddbd!2sAv.%20Eugenia%20Tapia%20de%20Cruz%20440%2C%20B1625AAR%20Bel%C3%A9n%20de%20Escobar%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384934805!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"24":{"nombre_centro_de_atencion":" Chascom\u00fas","letra":"C","localidad":"Chascomus","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":" Belgrano N\u00b0 17 ","cp":"7130","direccion_delegaciones":"Cramer 270 ","telefono_delegaciones":"5492241425096","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3245.0420799148733!2d-58.01677188490533!3d-35.57735318021864!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95980d565cbe163b%3A0x2284a56975f3cad9!2sBelgrano%2017%2C%20Chascom%C3%BAs%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607382146490!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"25":{"nombre_centro_de_atencion":"Roque P\u00e9rez","letra":"R","localidad":"Roque P\u00e9rez","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Avellaneda n\u00ba 1306 ","cp":"7245","direccion_delegaciones":"Bme. Mitre N\u00ba 1310 ","telefono_delegaciones":"5492227491024","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3252.2666448424707!2d-59.33510418491062!3d-35.39864068026118!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bdbb7890a5edd3%3A0x369933193fe48f3c!2sAvellaneda%201306%2C%20Roque%20P%C3%A9rez%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607536712454!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"26":{"nombre_centro_de_atencion":"Chillar","letra":"C","localidad":"Chillar","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Juan Manuel Garc\u00eda N\u00b0 66 ","cp":"7311","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492281497041","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3173.228107011841!2d-59.986654684695495!3d-37.31342407984599!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9593f9847a1bb77d%3A0x22dfd0464306d46d!2sGarc%C3%ADa%2C%20Chillar%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575991393453!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"28":{"nombre_centro_de_atencion":"Mar de Aj\u00f3 ","letra":"M","localidad":"Mar de Aj\u00f3 (La Costa)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Jos\u00e9 Quinteros N\u00b0 288 ","cp":"7109","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492257420106","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 por turnos. Para reservar tu turno, deber\u00e1s gestionarlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3197.882750292584!2d-56.68041384926538!3d-36.725377080221854!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959c6f61e9235cf3%3A0x3c6d36b96fdf369a!2sQuinteros%20288%2C%20Mar%20de%20Aj%C3%B3%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607439510447!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"29":{"nombre_centro_de_atencion":"Lisandro Olmos","letra":"O","localidad":"Olmos","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"44 e\/ 196 y 197 ","cp":"1901","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":" 5492214963918","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3268.453725849029!2d-58.05052894932375!3d-34.9953455857349!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2c2ff3d2ca07b%3A0x6b851f36ac2b70b9!2sRP215%20%26%20Calle%20197%2C%20B1901%20Lisandro%20Olmos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437734806!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"30":{"nombre_centro_de_atencion":"Trenque Lauquen","letra":"T","localidad":"Trenque Lauquen","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Villegas y Oro - Centro C\u00edvico - 1er piso - Edificio Municipal ","cp":"6400","direccion_delegaciones":"Villegas 555","telefono_delegaciones":"5492392422433","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3228.8857912854687!2d-62.73500328489364!3d-35.974217580127075!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c17c008714406f%3A0x503456edca85ca72!2sOro%20%26%20Villegas%2C%20B6400%20Trenque%20Lauquen%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547459313!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"32":{"nombre_centro_de_atencion":"Pilar ","letra":"P","localidad":"Pilar","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Lorenzo L\u00f3pez N\u00ba 574 ","cp":"1629 ","direccion_delegaciones":"Rivadavia 370 casi ruta 8 .Pilar Centro. ","telefono_delegaciones":"5492304426942","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3289.7136894742944!2d-58.91505048493778!3d-34.459415080497045!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc9cce2de2f23b%3A0xf58cbcade3522b9a!2sLorenzo%20L%C3%B3pez%20574%2C%20B1629HWL%20Pilar%20Centro%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607526788850!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"33":{"nombre_centro_de_atencion":"Moreno","letra":"M","localidad":"Moreno","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Martinez Melo N\u00b0 236 ","cp":"1744 ","direccion_delegaciones":"Dr. Asconape N\u00ba 651","telefono_delegaciones":"5491146295306","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3282.0773212520808!2d-58.79475964933503!3d-34.65275016750485!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc9457a398a59b%3A0x6e80039523908638!2sMart%C3%ADnez%20Melo%20236%2C%20B1744FDF%20Moreno%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607444061753!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"34":{"nombre_centro_de_atencion":" Adrogu\u00e9 (Almirante Brown)","letra":"A","localidad":"Almirante Brown","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Somellera N\u00b0 657 ","cp":"1846","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":" 5491140281423","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3276.279636367296!2d-58.39481024933024!3d-34.79890597526235!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcd33f916e6b67%3A0x10c0826680e362be!2sSomellera%20657%2C%20Adrogu%C3%A9%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607352972286!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"36":{"nombre_centro_de_atencion":"Veinticinco de Mayo","letra":"V","localidad":"Veinticinco de Mayo","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Calle 10 N\u00ba 733 (e\/ 26 y 27)","cp":"6660","direccion_delegaciones":"Calle 9  N\u00ba 790","telefono_delegaciones":"5492345464280","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<div>\r\n<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3250.8554120735052!2d-60.17438528490965!3d-35.43361158025284!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95be6056e980b85d%3A0x2b49e5ae5a4252cb!2sCalle%2010%20733%2C%20B6660ACO%20Veinticinco%20de%20Mayo%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607550098446!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"37":{"nombre_centro_de_atencion":"Merlo","letra":"M","localidad":"Merlo","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Av. de la Calle Real N\u00b0 60 ","cp":"1722 ","direccion_delegaciones":"Av. Libertador N\u00b0 391 ","telefono_delegaciones":"5492213637980","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3281.260287163512!2d-58.725002449334305!3d-34.67337966859811!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcbff7b32dd38f%3A0xaf7e98f896dcac39!2sAv.%20Calle%20Real%2060%2C%20B1722DPN%20Merlo%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607443733979!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"38":{"nombre_centro_de_atencion":"Berazategui","letra":"B","localidad":"Berazategui","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Calle 148 n\u00ba 1102 esq. 11 ","cp":"1884","direccion_delegaciones":" Av. 14 N\u00b03111 e\/ 131 y 131A","telefono_delegaciones":"5491142568062","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3277.871336566604!2d-58.213721984929165!3d-34.75883378041972!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a32f48237f0f65%3A0x8314d799d02c49a8!2sCalle%20148%201102%2C%20B1880%20DRX%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607377683111!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"39":{"nombre_centro_de_atencion":"Los Toldos","letra":"G","localidad":"Gral. Viamonte (Los Toldos)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Mitre N\u00ba 959 2\u00ba Piso ","cp":"6015","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492358443841","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3859.4831046544227!2d-61.039321704856306!3d-34.99936784104694!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bf4b1829a0eea7%3A0x426e63da6e4a524d!2sDelegaci%C3%B3n%20Registro%20Provincial%20de%20las%20Personas%20-%20Los%20Toldos!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607438455181!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"40":{"nombre_centro_de_atencion":"Rauch","letra":"R","localidad":"Rauch","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Moreno esq. Bol\u00edvar ","cp":"7203","direccion_delegaciones":"Rivadavia N\u00ba750","telefono_delegaciones":"5492297443255","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3195.7321426764247!2d-59.089068384869755!3d-36.77699277995326!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9597276be00b9b4f%3A0xb9e03a1f052eff94!2sBol%C3%ADvar%20%26%20Moreno%2C%20Rauch%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607536299666!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"41":{"nombre_centro_de_atencion":"Pinamar","letra":"P","localidad":"Pinamar","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Del Caz\u00f3n N\u00ba 1337 ","cp":"7167","direccion_delegaciones":"Avda. Valle F\u00e9rtil N\u00b0 234 ","telefono_delegaciones":"5492255468608","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 por turnos. Para reservar tu turno, deber\u00e1s gestionarlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3181.8487427401737!2d-56.87052128485949!3d-37.108717879886214!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959c9cdc51d91941%3A0x36fbb7d9faee2478!2sDel%20Caz%C3%B3n%201337%2C%20Pinamar%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607526930837!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"42":{"nombre_centro_de_atencion":"Pila","letra":"P","localidad":"Pila","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Bernardo de Irigoyen N\u00b0 117","cp":"7116","direccion_delegaciones":"M\u00e1xima P. de Casco 150","telefono_delegaciones":"5492242498165","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3227.661000595856!2d-58.1443243848928!3d-36.00414888012022!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9598317f516aac8d%3A0x2a556f1302c59c!2sBernardo%20de%20Irigoyen%2C%20Pila%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607526702908!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"43":{"nombre_centro_de_atencion":"Daireaux","letra":"D","localidad":"Daireaux","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Rivadavia N\u00b0 202","cp":"6555 ","direccion_delegaciones":"Lavalle 150 ","telefono_delegaciones":"5492316452136","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro se encuentra cerrado por falta de suministro el\u00e9ctrico.&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3203.071678304257!2d-61.74813728487497!3d-36.60058267999018!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ea982d5de8c12b%3A0xf70d6bf355d857db!2sRivadavia%20202%2C%20B6555%20AQH%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384262953!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"44":{"nombre_centro_de_atencion":"General Villegas","letra":"G","localidad":"Gral. Villegas","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"San Martin N\u00b0 453","cp":"6230","direccion_delegaciones":"C. Pringles 351","telefono_delegaciones":"5493388423224","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3266.9071209705326!2d-63.01815382024079!3d-35.03405338799787!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c43b2b3c29dd95%3A0x528edae85edbb48!2sSan%20Mart%C3%ADn%20453%2C%20Gral.%20Villegas%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1576000395803!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"45":{"nombre_centro_de_atencion":"Mayor Buratovich","letra":"M","localidad":"Mayor Buratovich","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Julio Coute N\u00b0 1087","cp":"8146","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492914917297","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3089.2623772989!2d-62.6178254491762!3d-39.25961302581534!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95f208b542b62dc1%3A0x3b0248b7d20f8d63!2sJulio%20Coute%201087%2C%20Mayor%20Buratovich%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607441902705!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"46":{"nombre_centro_de_atencion":"Saladillo","letra":"S","localidad":"Saladillo","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Sarmiento N\u00ba 3047","cp":"7260","direccion_delegaciones":"San Martin 3151","telefono_delegaciones":"5492344454004","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3242.6543089202155!2d-59.7824642849036!3d-35.63624778020482!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bde0ee553821db%3A0x8bc4a731a7532f8b!2sSarmiento%203047%2C%20Saladillo%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537156814!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"47":{"nombre_centro_de_atencion":"Ver\u00f3nica","letra":"P","localidad":"Punta Indio","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"30 n\u00ba 1131 e 21 y 23 ","cp":"1917 ","direccion_delegaciones":"Calle 30 N\u00b0 1336- E\/25 y 27 - Ver\u00f3nica ","telefono_delegaciones":"5492221481075","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3252.811936996065!2d-57.34278758491103!3d-35.38512008026448!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959897650379ebef%3A0xf18af749181540f7!2sC.%2030%201131%2C%20Veronica%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535724684!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"48":{"nombre_centro_de_atencion":"Ituzaing\u00f3","letra":"I","localidad":"Ituzaing\u00f3","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Peatonal Eva Per\u00f3n N\u00b0 848 ","cp":"1714 ","direccion_delegaciones":"Peatonal Eva Per\u00f3n N\u00b0 848 ","telefono_delegaciones":"5491146295306","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3281.8136609325325!2d-58.669029249334805!3d-34.65940856785762!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcc0a0768fd62d%3A0xb56b12fb77695f34!2sPeatonal%20Eva%20Per%C3%B3n%20848%2C%20B1714%20Ituzaing%C3%B3%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607436237687!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"50":{"nombre_centro_de_atencion":"Bah\u00eda Blanca","letra":"B","localidad":"Bah\u00eda Blanca","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Mitre N\u00b0 282","cp":"8000 ","direccion_delegaciones":"Alsina 65","telefono_delegaciones":"5492914501651","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3113.1765378061987!2d-62.26881288480987!3d-38.713755679599316!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95edbcac696a06d3%3A0x95964fe4b25d2e0e!2sBartolom%C3%A9%20Mitre%20282%2C%20B8000%20CHF%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354587123!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"51":{"nombre_centro_de_atencion":"Florencio Varela","letra":"F","localidad":"Florencio Varela","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Monteagudo N\u00ba 3138 (ex calle 266)","cp":"1888","direccion_delegaciones":"25 de Mayo de 1810 N\u00ba 2725","telefono_delegaciones":"5491142559714","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d7633.093350779165!2d-58.27761599964307!3d-34.80833700134783!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a32966d27f0dcf%3A0x8230f4707ac7ba6!2sBernardo%20de%20Monteagudo%203138%2C%20B1888ENV%20Florencio%20Varela%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607387278062!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"53":{"nombre_centro_de_atencion":" Benito Ju\u00e1rez","letra":"B","localidad":"Benito Ju\u00e1rez","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Av. San Mart\u00edn N\u00b0 39","cp":"7020","direccion_delegaciones":"Mitre N\u00b0 42 esquina Otamendi","telefono_delegaciones":"5492292452236","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3157.959604015442!2d-59.80758968484221!3d-37.67365697977807!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95917d234412b6a5%3A0xcf7633bd186293ad!2sAv.%20San%20Mart%C3%ADn%2039%2C%20B7020%20Benito%20Ju%C3%A1rez%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607377428915!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"54":{"nombre_centro_de_atencion":"Ramallo","letra":"R","localidad":"Ramallo","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Belgrano N\u00b0 1018 ","cp":"2915","direccion_delegaciones":"Av. San Martin y Av. Belgrano","telefono_delegaciones":"5493407422017","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2850.5774505361524!2d-60.00621818082831!3d-33.48652164892511!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b9fca266cab1f1%3A0xd171c1e96a179777!2sManuel%20Belgrano%201018%2C%20Ramallo%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535989996!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"55":{"nombre_centro_de_atencion":"Lezama","letra":"L","localidad":"Lezama","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Valent\u00edn Entessano N\u00b0 373","cp":"7116","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492242432656","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2718.5615084693954!2d-57.903680389269596!3d-35.875166364613904!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95984f468c49fe21%3A0xb4d38bf08513dfff!2sAv.%20Valent%C3%ADn%20Entessano%2C%20Lezama%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1644431020195!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"56":{"nombre_centro_de_atencion":"San Cayetano","letra":"S","localidad":"San Cayetano","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"25 de Mayo N\u00ba 128 ","cp":"7521 ","direccion_delegaciones":"Av. San Mart\u00edn 439","telefono_delegaciones":"5492262431194","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1564.63969547702!2d-59.6135456418766!3d-38.34251499491505!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9591e2f8ef8e002f%3A0x91f8ff0a6cb609a2!2s25%20de%20Mayo%20128%2C%20B7521%20San%20Cayetano%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537636351!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"58":{"nombre_centro_de_atencion":"Villa Elvira","letra":"V","localidad":"Villa Elvira","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Calle 82 N\u00b0 618 e\/ 7 y 8 ","cp":"1900","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492215127401","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>&nbsp;Este centro atender\u00e1 por turnos. Para reservar tu turno, deber\u00e1s gestionarlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3271.056737406018!2d-57.910332884924266!3d-34.93011398037616!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2ef4ee73c15f9%3A0x7c11da0415a26944!2sDiagonal%20618%20%26%20C.%2082%2C%20B1914%20Villa%20Elvira%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607548558665!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"59":{"nombre_centro_de_atencion":"Tapalqu\u00e9","letra":"T","localidad":"Tapalqu\u00e9","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Gral. Bme. Mitre N\u00b0 170 ","cp":"7303","direccion_delegaciones":"San Martin N\u00ba 179","telefono_delegaciones":"5492283420015","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3213.1418197462463!2d-60.02602218488224!3d-36.357343580042105!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9595dcd2fd30a8bf%3A0x7622c742c7b25c51!2sGral.%20Bartolom%C3%A9%20Mitre%20170%2C%20Tapalqu%C3%A9%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607546876448!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"60":{"nombre_centro_de_atencion":"Juan Jos\u00e9 Paso","letra":"J","localidad":"Juan Jos\u00e9 Paso","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Al\u00e9m N\u00ba 141 ","cp":"6474 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492396472281","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d206963.63431895815!2d-62.43667306099089!3d-35.85374098608275!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c10f24d56c8f19%3A0x5f2556185b3e492b!2sJuan%20Jos%C3%A9%20Paso%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1576500841254!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"61":{"nombre_centro_de_atencion":"Navarro","letra":"N","localidad":"Navarro","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Calle 22 N\u00b0 322 ","cp":"6605 ","direccion_delegaciones":"Calle 107 N\u00ba 80 ","telefono_delegaciones":"5492272420959","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3268.005873794069!2d-59.28057964932329!3d-35.006558086334195!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc50198947818d%3A0x72ec6ffaf846fee6!2sCalle%2022%20322%2C%20Navarro%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607523193717!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"62":{"nombre_centro_de_atencion":"Tornquist","letra":"T","localidad":"Tornquist","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Avda. Sarmiento N\u00ba 99 ","cp":"8160","direccion_delegaciones":"Avda. Sarmiento N\u00ba 53 OF: 9 julio N\u00ba 625 ","telefono_delegaciones":"5492914941110","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3139.728120747291!2d-62.224022684829166!3d-38.09999177970147!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ec665a2a6632a1%3A0xc746757208006d76!2sAv.%20Domingo%20Faustino%20Sarmiento%2099%2C%20Tornquist%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547377425!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"63":{"nombre_centro_de_atencion":" Coronel Dorrego","letra":"C","localidad":"Cnel. Dorrego","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":" R.Fuertes N\u00ba 674 ","cp":"8150","direccion_delegaciones":"Bvar. Fuertes 630","telefono_delegaciones":"5492921452473","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3112.9347872117683!2d-61.290258284809674!3d-38.7193061795986!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9592ad03b1a300ed%3A0x341f6b412e93d9f0!2sAv%20Ricardo%20Fuertes%20674%2C%20B8150DVT%20Coronel%20Dorrego%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607383242821!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"65":{"nombre_centro_de_atencion":"San Andr\u00e9s de Giles","letra":"S","localidad":"San Andr\u00e9s de Giles","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Moreno N\u00b0 338","cp":"6720","direccion_delegaciones":"Moreno N\u00b0 338","telefono_delegaciones":"5492216541570","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3290.4057880930177!2d-59.44960108493831!3d-34.44184578050171!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb8ce0cbae33bd%3A0x4e4af3d1a5f31119!2sMoreno%20338%2C%20San%20Andres%20de%20Giles%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537449417!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"66":{"nombre_centro_de_atencion":"Lobos","letra":"L","localidad":"Lobos","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"General Belgrano N\u00ba 159 ","cp":"7240","direccion_delegaciones":"Salgado N\u00ba 40","telefono_delegaciones":"5492227421650","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3260.8895389043746!2d-59.10038664931745!3d-35.184305595858035!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bd0753fbc79fbf%3A0x9c61716a0f2f940f!2sGral.%20Belgrano%20159%2C%20Lobos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437867549!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"67":{"nombre_centro_de_atencion":"Tordillo","letra":"T","localidad":"Tordillo (Gral. Conesa)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Juan Domingo Per\u00f3n esq. San Mart\u00edn ","cp":"7101","direccion_delegaciones":"Eva Per\u00f3n y San Mart\u00edn","telefono_delegaciones":"5492245492082","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2633.6605238869392!2d-57.32622559055233!3d-36.51903010278921!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959bde8caa868f89%3A0xb3c3e8267ae6d0bb!2sGral.%20Conesa%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547306713!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"68":{"nombre_centro_de_atencion":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","letra":"C","localidad":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Corrientes N\u00b0 503 esq. San Mart\u00edn ","cp":"1043","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5491143221166","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":"Oficina M\u00f3vil","text_extra":"<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Consejo Prof. Ciencias Economicas CABA<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Viamonte 1549<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P. : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1055<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Tel\u00e9fono : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>011 5382-9200 int.9132<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Observaciones: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>El asesoramiento y atenci\u00f3n en esta dependencia es exclusivo para matriculados de dicho Consejo.&nbsp;Moment\u00e1neamente sin atenci\u00f3n.<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Casa de la Provincia de Buenos Aires<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Av. Callao 237 entre Sarmiento y Pres. Tte. Gral. Juan Domingo Per\u00f3n<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P. : <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1022<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Observaciones: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Personal de ARBA atender\u00e1 a diario a sus contribuyentes en las instalaciones de la Casa de la Provincia de Buenos Aires.&nbsp;Moment\u00e1neamente sin atenci\u00f3n.<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3284.039851355695!2d-58.37609148477051!3d-34.603153780459564!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bccacd04c339a3%3A0xe74015486cad51ac!2sAv.%20Corrientes%20503%2C%20C1043AAF%20CABA!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575991030569!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"69":{"nombre_centro_de_atencion":"Monte","letra":"M","localidad":"Monte (San Miguel del Monte)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Italia N\u00b0 518 esq. Rojas ","cp":"7220 ","direccion_delegaciones":"Bme. Mitre N\u00b0 636","telefono_delegaciones":"5492271420544","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d918.8286562654899!2d-58.80632500290544!3d-35.44192500364768!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bd6917d325c28f%3A0x751fcdeee7edd4df!2sItalia%20518%2C%20San%20Miguel%20del%20Monte%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607443835840!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"70":{"nombre_centro_de_atencion":"San Pedro","letra":"S","localidad":"San Pedro","horario_atencion":"9:30 a 12:30 hs.","direccion":"Bartolom\u00e9 Mitre N\u00b0 1137 ","cp":"2930 ","direccion_delegaciones":"Mitre e\/ Camelino y San Martin ","telefono_delegaciones":" 5493407422017","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3320.090849963911!2d-59.669898284959714!3d-33.680711680708704!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ba22d0796c16bb%3A0x629028adeb5c6508!2sBartolom%C3%A9%20Mitre%201137%2C%20San%20Pedro%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607539699515!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"71":{"nombre_centro_de_atencion":"San Fernando","letra":"S","localidad":"San Fernando","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Henry Dunant N\u00ba 1030 ","cp":"1646 ","direccion_delegaciones":"Madero N\u00b0 1218 PB ","telefono_delegaciones":"5491147465969","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3290.2163803195667!2d-58.54904948493808!3d-34.44665478050049!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcaff31685b8a9%3A0x2d08fa82ec20f705!2sHenry%20Dunant%201030%2C%20B1646%20San%20Fernando%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607538111785!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"72":{"nombre_centro_de_atencion":"Ezeiza","letra":"E","localidad":"Ezeiza","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Avellaneda 51( e\/Ruta 205 y Pte. Per\u00f3n) ","cp":"1804","direccion_delegaciones":"Avellaneda 51 (e\/ Ruta 205 y Pte. Per\u00f3n) ","telefono_delegaciones":"5491142327505  ","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3274.0462464525654!2d-58.52778288492633!3d-34.855065280395245!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcd0cc78e006d5%3A0xb0c6c5fcb88dec9e!2sNicol%C3%A1s%20Avellaneda%2051%2C%20Ezeiza%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607385255199!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"73":{"nombre_centro_de_atencion":"Campana","letra":"C","localidad":"Campana","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Jean Jaures N\u00b0 744 ","cp":"2804","direccion_delegaciones":"Ing. Agust\u00edn Rocca N\u00b0 276 ","telefono_delegaciones":"5492214203327","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3301.26044832071!2d-58.96012248494611!3d-34.16525818057534!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb7236d4e707b1%3A0x60309bf94d5d69f1!2sJean%20Jaures%20744%2C%20Campana%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607378205498!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"74":{"nombre_centro_de_atencion":"Arrecifes","letra":"A","localidad":"Arrecifes","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Rivadavia N\u00b0 173 ","cp":"2740","direccion_delegaciones":"R. Gutierrez 730","telefono_delegaciones":"5492478450284","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3305.086976461913!2d-60.10969748494897!3d-34.06728458060184!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b99ddcd21cabfd%3A0x65fd190996d70d99!2sRivadavia%20173%2C%20Arrecifes%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354240981!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"75":{"nombre_centro_de_atencion":"Monte Hermoso","letra":"M","localidad":"Monte Hermoso","horario_atencion":"8:30 a 13:00 hs.","direccion":"N\u00e9lida Fossatty N\u00b0 250 - PB ","cp":"8153","direccion_delegaciones":" N\u00e9lida Fossatty N\u00b0 250 ","telefono_delegaciones":"5492921481659","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3101.269925632066!2d-61.29243484918602!3d-38.986335509711715!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958d528490a4548f%3A0x2269428d77c3a122!2sN%C3%A9lida%20Mar%C3%ADa%20Fossatty%20250%2C%20Monte%20Hermoso%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607443991598!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"77":{"nombre_centro_de_atencion":"Oriente","letra":"O","localidad":"Oriente","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Av. Santa Marina N\u00b0 470 ","cp":"7509","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492983425162","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro se encuentra moment\u00e1neamente cerrado.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3606.095336564659!2d-60.608346852451156!3d-38.74577078210359!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958d78c133ab2d5b%3A0x8aac63ac8785bc98!2sOriente%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607524004898!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"78":{"nombre_centro_de_atencion":"Lober\u00eda ","letra":"L","localidad":"Lober\u00eda","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Mitre N\u00ba 264 ","cp":"7635 ","direccion_delegaciones":" Av. Campos 330 ","telefono_delegaciones":"5492262431194","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3137.0802665150786!2d-58.78791904921532!3d-38.161574061698204!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958fdf0844be38bf%3A0x91014bd8dcc45012!2sAv.%20Mitre%20264%2C%20Lober%C3%ADa%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437810454!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"79":{"nombre_centro_de_atencion":"Col\u00f3n","letra":"C","localidad":"Col\u00f3n","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Calle 20 N\u00b0 630","cp":"2720","direccion_delegaciones":"Calle 51 entre 17 y 18","telefono_delegaciones":"5492364433111","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3311.9033009712352!2d-61.10212748495387!3d-33.89214418064978!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b81050a98c3b75%3A0xf31582c414ce00a!2sCalle%2020%20630%2C%20Col%C3%B3n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607382911109!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"80":{"nombre_centro_de_atencion":"Bragado","letra":"B","localidad":"Bragado","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Rivadavia N\u00ba 1259 ","cp":"6640","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492342430071","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3263.581326110117!2d-60.49259858491884!3d-35.11716398032967!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bede81f33a2f03%3A0x96f59ef396de0ec9!2sRivadavia%201259%2C%20Bragado%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607378104444!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"81":{"nombre_centro_de_atencion":"Pirovano","letra":"P","localidad":"Pirovano","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Av. Pirovano e\/Cristofolo y Sebastiano ","cp":"6551 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492314492375","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3206.9044894498916!2d-61.56008478487771!3d-36.50816758000982!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eaa5b37332dbdd%3A0x7c15807d18530786!2sPedro%20Sebastiano%20%26%20Avenida%20Rodolfo%20Pirovano%2C%20Pirovano%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607530407382!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"82":{"nombre_centro_de_atencion":"Bol\u00edvar","letra":"B","localidad":"Bolivar","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Ignacio Rivas N\u00b0 80","cp":"6550 ","direccion_delegaciones":"Belgrano 11","telefono_delegaciones":"5492216008670","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3218.480738272256!2d-61.11610488499547!3d-36.22781425273166!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bfe314dd26c8fd%3A0xefbe3b76a949afc7!2sI.%20Rivas%2080!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1632235718526!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"83":{"nombre_centro_de_atencion":"Tres Lomas","letra":"T","localidad":"Tres Lomas","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"San Mart\u00edn N\u00b0 352 ","cp":"6409","direccion_delegaciones":"Rivadavia 149","telefono_delegaciones":"5492394420740","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3209.0147438660365!2d-62.86323978487925!3d-36.45719998002062!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c21e4e2348785d%3A0x88bb37256cfde5f6!2sSan%20Martin%20352%2C%20Tres%20Lomas%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547707907!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"85":{"nombre_centro_de_atencion":"Monte Grande","letra":"M","localidad":"Monte Grande (Esteban Echeverr\u00eda)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Rivadavia 128 e\/ Arana e Yrigoyen","cp":"1842 ","direccion_delegaciones":"Sofia de Santa Marina","telefono_delegaciones":"5491146544571","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3275.672121179976!2d-58.47585134932978!3d-34.81418997607537!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcd1654325778d%3A0x5768d9c0c4b9b272!2sCalle%20Herminio%20Constanzo%20202%2C%20B1842%20Monte%20Grande%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607443924114!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"86":{"nombre_centro_de_atencion":"Exaltaci\u00f3n de la Cruz","letra":"E","localidad":"Exaltaci\u00f3n de la Cruz (Capilla del se\u00f1or)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Irigoyen N\u00b0 582","cp":"2812","direccion_delegaciones":"Calle Belgrano N\u00b0 286 - Capilla del Se\u00f1or (oficina AREX) ","telefono_delegaciones":"5492323491147","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3296.2629433726624!2d-59.104353484942465!3d-34.29284278054115!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb77fd04984be3%3A0xadfcb6e5ccd4ba7c!2sIrigoyen%20582%2C%20Exaltaci%C3%B3n%20de%20la%20Cruz%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607385155864!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"87":{"nombre_centro_de_atencion":"Casbas","letra":"C","localidad":"Casbas","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Justo Condesse N\u00b0 244 ","cp":"6417","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492929480105","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3196.5270943447285!2d-62.50526908487015!3d-36.75792077995736!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ea0c5408ee141d%3A0x9b74e398a329409d!2sDoctor%20J.%20Condesse%20244%2C%20Casbas%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607381624791!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"88":{"nombre_centro_de_atencion":"Los Polvorines ","letra":"M","localidad":"Malvinas Argentinas (Los Polvorines)","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Pte. Per\u00f3n N\u00b0 3010 ","cp":"1613","direccion_delegaciones":"Pte. Peron N\u00b04276 (Los Polvorines) ","telefono_delegaciones":"5491146605022","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3288.0397881286317!2d-58.692781849125296!3d-34.50187555952796!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bca32a04cdf43d%3A0x8e81245dcb57c0b6!2sAv.%20Pres.%20Juan%20Domingo%20Per%C3%B3n%203010%2C%20B1613AUQ%20Los%20Polvorines%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1576182194495!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"89":{"nombre_centro_de_atencion":"San Clemente del Tuy\u00fa","letra":"S","localidad":"San Clemente del Tuy\u00fa","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Calle 4 n\u00b0 2373 e\/ 20 y 21 ","cp":"7105","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492252422466 ","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3213.04883122265!2d-56.720604184882205!3d-36.35959608004167!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959c1b6760c9632b%3A0xd80135c63e49ce5c!2sCalle%204%202373%2C%20San%20Clemente%20del%20Tuyu%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607538043222!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"91":{"nombre_centro_de_atencion":"Carlos Tejedor","letra":"C","localidad":"Carlos Tejedor","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Esteban y Santiago Garre N\u00b0 343 ","cp":"6455","direccion_delegaciones":"Almir\u00f3n 301 ","telefono_delegaciones":"5492357420017","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d406.5773270855541!2d-62.4145886!3d-35.389914!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c135b76ff75ec1%3A0x4aa7de24485cf6d0!2sE.%20y%20San%20Garre%2C%20Carlos%20Tejedor%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575991094388!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"92":{"nombre_centro_de_atencion":"Olavarr\u00eda","letra":"O","localidad":"Olavarr\u00eda","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Moreno N\u00ba 3169 ","cp":"7400","direccion_delegaciones":"Belgrano N\u00b0 2784 esquina Rivadavia ","telefono_delegaciones":"5492284431259","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3190.9354483951156!2d-60.32081214925967!3d-36.89189248952834!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959445c5a3040b3d%3A0x30c64d6e7834860d!2sMoreno%203169%2C%20Olavarr%C3%ADa%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607523812394!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"93":{"nombre_centro_de_atencion":"General Alvarado","letra":"G","localidad":"Gral. Alvarado (Miramar)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Calle 30 N\u00ba 1132 entre 21 y 23 (Miramar) ","cp":"7607","direccion_delegaciones":" 28 N\u00ba1084 ","telefono_delegaciones":"5492291430683","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3132.466742162338!2d-57.842969849211585!3d-38.26867206788272!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958510899619fb7d%3A0xcc8d05dbe16b1b0!2sCalle%2030%201132%2C%20Miramar%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607387568445!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"94":{"nombre_centro_de_atencion":"Coronel Vidal","letra":"C","localidad":"Cnel. Vidal","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Gral. Paz N\u00ba 516 ","cp":"7174 ","direccion_delegaciones":"Beltrami N\u00ba50 ","telefono_delegaciones":"5492235924579","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3167.639497290781!2d-57.731227784849345!3d-37.445620279820766!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959ae14e074564dd%3A0xb38097f1ce59d1ce!2sGral.%20Paz%20516%2C%20Coronel%20Vidal%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384183287!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"95":{"nombre_centro_de_atencion":"General Arenales","letra":"G","localidad":"Gral. Arenales","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Alvear N\u00b0 127 ","cp":"6005","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492353460347","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3295.877078582181!2d-61.30734814934643!3d-34.30267644904284!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b878bfe8d218cb%3A0xfc022f5cba8b995f!2sAvenida%20Carlos%20Maria%20de%20Alvear%20127%2C%20Gral.%20Arenales%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607387893710!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"96":{"nombre_centro_de_atencion":"Coronel Brandsen","letra":"C","localidad":"Cnel. Brandsen","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Larrea N\u00b0 1047 ","cp":" 1980 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"+5492223445133","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3261.4743495334383!2d-58.23475348491736!3d-35.16972808031673!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2c82a8306ea73%3A0x801a7b8e9c145b4a!2sLarrea%201047%2C%20B1980DVV%20Coronel%20Brandsen%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607383155905!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"98":{"nombre_centro_de_atencion":" Chacabuco","letra":"C","localidad":"Chacabuco","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Moreno N\u00b0 111 ","cp":"6740","direccion_delegaciones":"Reconquista 25 ","telefono_delegaciones":"5492352426986","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3282.5124311733275!2d-60.47004388493252!3d-34.6417595804496!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b925c87156f2ad%3A0x9d69096da51fcb9d!2sMoreno%20111%2C%20Chacabuco%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607382062136!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"99":{"nombre_centro_de_atencion":"Hurlingham","letra":"H","localidad":"Hurlingham","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Vergara N\u00ba 3533 ","cp":"1686 ","direccion_delegaciones":"Delfor D\u00edaz 1660","telefono_delegaciones":"5491144890782","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3284.145042674895!2d-58.63760014933668!3d-34.60049366473832!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcb92fe3cbde7f%3A0x28c6869d0396803!2sAv.%20Gdor.%20Vergara%203533%2C%20Hurlingham%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607436159844!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"100":{"nombre_centro_de_atencion":"San Vicente","letra":"S","localidad":"San Vicente","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":" Sarmiento N\u00b0 39","cp":"1865 ","direccion_delegaciones":"Sarmiento N\u00ba39","telefono_delegaciones":"+5492225481445","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>&nbsp;Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m12!1m3!1d3267.2924592568074!2d-58.425365185179984!3d-35.02441278738483!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!5e0!3m2!1ses-419!2sar!4v1645717700919!5m2!1ses-419!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>\r\n\r\n\r\n"},"101":{"nombre_centro_de_atencion":"Treinta de Agosto","letra":"T","localidad":"Treinta de Agosto","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"A. del Valle N\u00b0 15 y  Gral. Urquiza","cp":"6405","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"549293549831 ","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<div>\r\n<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3216.4264243985076!2d-62.548763784884684!3d-36.27770188005954!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c193898c22021d%3A0x940e74e93e7953ba!2sDel%20Valle%2015%2C%20B6405AGA%2030%20de%20Agosto%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607550383012!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"102":{"nombre_centro_de_atencion":"Laprida","letra":"L","localidad":"Laprida","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Mitre N\u00b0 1213","cp":"7414","direccion_delegaciones":"Avda. San Martin N\u00b0 1160","telefono_delegaciones":"5492285420491","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3163.345460011588!2d-60.801360449236945!3d-37.54692392649501!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9593649c640865eb%3A0x560e9a48a716388b!2sMitre%201213%2C%20Laprida%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437167357!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"103":{"nombre_centro_de_atencion":"Coronel Pringles","letra":"C","localidad":"Cnel. Pringles","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Stegmann N\u00b0 730 ","cp":"7530 ","direccion_delegaciones":"Calle 52 entre 5 y 6","telefono_delegaciones":"5492922462302","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3144.642556602386!2d-61.357546384832716!3d-37.9854702797216!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eccb6b5ae90d2f%3A0xbb06505d4c5bab7c!2sStegmann%20730%2C%20B7530DBP%20Coronel%20Pringles%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607383973366!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"104":{"nombre_centro_de_atencion":"San Antonio de Areco","letra":"S","localidad":"San Antonio de Areco","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Smith y Alvear ","cp":"2760 ","direccion_delegaciones":"Av. Smith y Alvear - 1\u00ba Piso","telefono_delegaciones":"5492216541570","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3298.0847045268897!2d-59.46590698494386!3d-34.2463821805535!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb955123ce55f3%3A0x9c641a724c72e27b!2sAv.%20Smith%20%26%20RP31%2C%20San%20Antonio%20de%20Areco%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537514051!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"105":{"nombre_centro_de_atencion":"General las Heras","letra":"G","localidad":"Gral. Las Heras","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"San Martin N\u00b0 187","cp":"1741","direccion_delegaciones":"Villamayor 250","telefono_delegaciones":"5492204762190","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d243.1374199540183!2d-58.944635735102786!3d-34.92516228079903!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcfae8347b11e7%3A0x4d89dcab78b25816!2sArba%20Agencia%20de%20Recaudaci%C3%B3n!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1646762471011!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"106":{"nombre_centro_de_atencion":"Guamin\u00ed","letra":"G","localidad":"Guamin\u00ed","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Coronel Marcelino Freyre N\u00b0 280","cp":"6435","direccion_delegaciones":"Plaza Alsina S\/N","telefono_delegaciones":"5492929432059","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3185.882538614882!2d-62.4206671492555!3d-37.01259849629752!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ea40cefbe5bff3%3A0x46810bc59c61a73b!2sBelgrano%2C%20Guamin%C3%AD%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607435918377!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"107":{"nombre_centro_de_atencion":"Ramos Mej\u00eda","letra":"R","localidad":"Ramos Mej\u00eda","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Av. Rivadavia N\u00b0 13518","cp":"1704","direccion_delegaciones":"Hip\u00f3lito Yrigoyen N\u00b0 2147 - San Justo (1754)","telefono_delegaciones":"5491144842548","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3282.5759975570295!2d-58.559547184932626!3d-34.640153680450005!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcc7e3027dda49%3A0x85f907fe41b87a4f!2sAv.%20Rivadavia%2013518%2C%20Ramos%20Mej%C3%ADa%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607536103324!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"108":{"nombre_centro_de_atencion":"Las Flores","letra":"L","localidad":"Las Flores","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Harosteguy N\u00ba 376 ","cp":"7200","direccion_delegaciones":"Rivadavia N\u00b0 387","telefono_delegaciones":"5492244452829","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3227.1775225528922!2d-59.09964784928957!3d-36.0159581409884!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9597cad6b7b808c1%3A0xeb1727ae760a6a89!2sHarosteguy%20376%2C%20Las%20Flores%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437242414!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"110":{"nombre_centro_de_atencion":"Ayacucho","letra":"A","localidad":"Ayacucho","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"9 de Julio N\u00b0 775 ","cp":"7150 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492296452279","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3179.9199716346325!2d-58.486795084858215!3d-37.15460237987715!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959098dd963831e1%3A0xf4f7a57c9f19fc9d!2s9%20de%20Julio%20775%2C%20B7150AGG%20Ayacucho%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354411361!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"113":{"nombre_centro_de_atencion":"Ameghino","letra":"F","localidad":"Florentino Ameghino","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"9 de Julio N\u00b0 658 ","cp":"6064 ","direccion_delegaciones":"9 de Julio 690 1er.piso ","telefono_delegaciones":"5493388471095","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3249.655795375347!2d-60.875937984908674!3d-35.46331498024569!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bf0dcd4d6c24b5%3A0xe2c9ce8aaecf1eab!2sAmeghino%20658%2C%209%20de%20Julio%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354045902!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"114":{"nombre_centro_de_atencion":"Castelli","letra":"C","localidad":"Castelli","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Sarmiento N\u00b0 22 ","cp":"7114 ","direccion_delegaciones":" 25 de Mayo N\u00ba 205 ","telefono_delegaciones":"5492245480014","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2927.3941595916517!2d-57.808306546839454!3d-36.091558261415706!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9599ae3914064507%3A0x576e1dd0abce4f39!2sSarmiento%2022%2C%20Castelli%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607381792825!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"115":{"nombre_centro_de_atencion":"Pellegrini","letra":"P","localidad":"Pellegrini","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Moreno N\u00b0 122 ","cp":"6346 ","direccion_delegaciones":"A. Alsina 250","telefono_delegaciones":"5492392498102","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3216.8495426629097!2d-63.16901078488502!3d-36.26743158006166!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c2365b9f9f155d%3A0xb3bf75787043ea26!2sMariano%20Moreno%2C%20Pellegrini%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607525522413!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"116":{"nombre_centro_de_atencion":"General Pinto","letra":"G","localidad":"Gral. Pinto","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Gowland y San Mart\u00edn ","cp":"6050 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492364433111","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3277.5937600990555!2d-61.89456064933135!3d-34.76582487350399!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c71a775ee3be75%3A0xf6253eab82e3838c!2sGowland%20%26%20San%20Mart%C3%ADn%2C%20B6050%20Gral.%20Pinto%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607435250034!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"117":{"nombre_centro_de_atencion":"Azul","letra":"A","localidad":"Azul","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"San Mart\u00edn 374 ","cp":"7300","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492281429917","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3195.7276608996963!2d-59.86689708486968!3d-36.77710027995331!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959427a0198025ed%3A0x204d3ebd6650860e!2sSan%20Mart%C3%ADn%20374%2C%20Azul%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354508620!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"118":{"nombre_centro_de_atencion":"Los Hornos","letra":"L","localidad":"Los Hornos","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":" 137 N\u00ba 1580 e\/ 64 y 65 ","cp":"1900","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492214563727","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro se encuentra moment\u00e1neamente cerrado.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3270.1411570807377!2d-57.96971024932506!3d-34.95307058347673!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2e8674e04dacd%3A0xed695aa1b5a44e0a!2sC.%20137%201580%2C%20B1910AMS%20Los%20Hornos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607438053944!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"120":{"nombre_centro_de_atencion":"General Guido","letra":"G","localidad":"Gral. Guido","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Gral. Belgrano N\u00aa 460","cp":"7118","direccion_delegaciones":"Belgrano N\u00aa 465","telefono_delegaciones":"5492268491036","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3201.402808585395!2d-57.79346204926821!3d-36.64075907550677!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959a2857589340c1%3A0xd23763b15a84f1e7!2sGral.%20Belgrano%20460%2C%20Gral.%20Guido%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607434064928!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"122":{"nombre_centro_de_atencion":"Balcarce","letra":"B","localidad":"Balcarce","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Avda. Chaves N\u00b0 449 ","cp":"7620","direccion_delegaciones":"Avda. Del Valle esquina 16","telefono_delegaciones":"5492266422593","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3150.6904576459315!2d-58.25469058483701!3d-37.844131879746925!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959aaf148efb0e4f%3A0xdef8ea68c7f78136!2sAv.%20Gonzales%20Chaves%20449%2C%20Balcarce%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607377190473!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"123":{"nombre_centro_de_atencion":"Suipacha","letra":"S","localidad":"Suipacha","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Calle San Mart\u00edn N\u00b0 213 (Local 1) ","cp":"6612","direccion_delegaciones":"Calle San Mart\u00edn 325","telefono_delegaciones":"5492324480718","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3277.438955383254!2d-59.691892084928995!3d-34.7697232804168!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc053ca00e25cf%3A0x7ae39e1453068eb6!2sCalle%20San%20Mart%C3%ADn%20213%2C%20Suipacha%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607546699449!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"124":{"nombre_centro_de_atencion":"Presidente Per\u00f3n","letra":"P","localidad":"Presidente Per\u00f3n (Guernica)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Leonor C.V. de Alonso (ex calle 30) N\u00b0 603 esq. 7 (Guernica) ","cp":"1882 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492214590338","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3271.6492357829957!2d-58.37921828492461!3d-34.91525108038001!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bd2aca1b7dd023%3A0xcdf1f58dbda9ccc1!2sCalle%2030%20603%2C%20B1862CCE%20Guernica%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607530693556!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"125":{"nombre_centro_de_atencion":"Francisco Madero","letra":"F","localidad":"Francisco Madero","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Hip\u00f3lito Yrigoyen N\u00ba 156 ","cp":"6472","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492396472281","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3233.7909630982153!2d-62.069385349295!3d-35.85412893213341!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c0ffd0fad13669%3A0xe9cf326384b1d9f!2sHipolito%20Yrigoyen%2C%20Francisco%20Madero%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607387461694!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"126":{"nombre_centro_de_atencion":"San Isidro","letra":"S","localidad":"San Isidro","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"25 de Mayo N\u00b0 251 ","cp":"1642","direccion_delegaciones":"25 de Mayo N\u00b0 251 ","telefono_delegaciones":" 5491147424141","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3289.3207416915398!2d-58.51105208493749!3d-34.46938678049455!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcb034aa28d20b%3A0x73b93c4806f316af!2s25%20de%20Mayo%20251%2C%20B1642%20San%20Isidro%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607538180970!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"127":{"nombre_centro_de_atencion":"Magdalena","letra":"M","localidad":"Magdalena","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Maip\u00fa N\u00b0 863 ","cp":"1913","direccion_delegaciones":"Dr. Patricio Brenan N\u00ba 970 (Ofic 7)","telefono_delegaciones":"5492221452385","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3265.062168284743!2d-57.51795674932089!3d-35.0801793902737!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a264f90dd67e41%3A0xd2c73aef3ca06c27!2sMaip%C3%BA%20863%2C%20Magdalena%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607438723380!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"128":{"nombre_centro_de_atencion":"Comandante Nicanor Otamendi","letra":"C","localidad":"Cte. N. Otamendi","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Pueyrred\u00f3n N\u00ba 2293 ","cp":"7603 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492291480520","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3139.135571454679!2d-57.842847784828635!3d-38.11378027969918!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95853cd970bd647d%3A0x52aeeb11d475d637!2sAv.%20Pueyrred%C3%B3n%202293%2C%20Cmte.%20Nicanor%20Otamendi%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607383058234!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"129":{"nombre_centro_de_atencion":"Jun\u00edn","letra":"J","localidad":"Jun\u00edn","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"H. Yrigoyen N\u00b0 85 ","cp":"6000","direccion_delegaciones":"Rivadavia 80 1\u00b0 piso (Edificio Bicentenario) ","telefono_delegaciones":" 5492364433111","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3284.5544522455425!2d-60.948120049337085!3d-34.59013866419062!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b8eb2ece7c943b%3A0x958787f942bbb09a!2sHip%C3%B3lito%20Yrigoyen%2085%2C%20Jun%C3%ADn%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607436610157!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"130":{"nombre_centro_de_atencion":"Salto","letra":"S","localidad":"Salto","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Moreno esq. Sarmiento","cp":"2741","direccion_delegaciones":"Buenos Aires N\u00ba 369","telefono_delegaciones":"5492474423032","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3296.350272319662!2d-60.2568067849426!3d-34.290616880541684!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b90d7fb36413cf%3A0xf0cc7ee6a3eccdad!2sMoreno%20%26%20Sarmiento%2C%20Salto%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537371020!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"131":{"nombre_centro_de_atencion":"Mercedes","letra":"M","localidad":"Mercedes","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"22 N\u00b0 646 ","cp":"6600","direccion_delegaciones":"Calle 29 N\u00b0 575 ","telefono_delegaciones":"5492324425612","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3282.114227150672!2d-59.43312824933509!3d-34.65181806745548!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc737490d051f7%3A0x9f6efd4857a7b6aa!2sCalle%2022%20646%2C%20Mercedes%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607443092966!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"134":{"nombre_centro_de_atencion":"Medanos","letra":"V","localidad":"Villarino (M\u00e9danos)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Mitre N\u00b0 410","cp":"8132","direccion_delegaciones":"Moreno N\u00ba 41","telefono_delegaciones":"5492927432267","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3108.2734325439765!2d-62.69717724919175!3d-38.826198300319945!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eddc7acfb5f157%3A0x10e116179748b876!2sAv.%20Bartolom%C3%A9%20Mitre%20410%2C%20Medanos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607442019194!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"135":{"nombre_centro_de_atencion":"General Madariaga","letra":"G","localidad":"Gral. Madariaga","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Belgrano esq. Yrigoyen ","cp":"7163","direccion_delegaciones":"H. Yrigoyen N\u00ba 347","telefono_delegaciones":"5492267425164","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3186.581765809039!2d-57.13953864925616!3d-36.99591519536077!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959b9d0fa47e66e7%3A0x7eb49db903516ec7!2sBelgrano%20%26%20Hip%C3%B3lito%20Yrigoyen%2C%20B7163%20Gral.%20Juan%20Madariaga%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607435053184!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"136":{"nombre_centro_de_atencion":"Necochea","letra":"N","localidad":"Necochea","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Calle 64 N\u00b0 2820 ","cp":"7630 ","direccion_delegaciones":"Calle 56 N\u00ba 2945 ","telefono_delegaciones":"5492262431194","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3120.2306620536556!2d-58.74367884920146!3d-38.551499084287165!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x958fbd633f1e6889%3A0xabff3c6e72ed2a8c!2sCalle%2064%202820%2C%20B7630HMY%20Necochea%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607523502347!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"138":{"nombre_centro_de_atencion":"Norberto de la Riestra","letra":"N","localidad":"Norberto de la Riestra","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Patricio Kilmurry N\u00b0 700 ","cp":"6663","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492343440353","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3257.326504988637!2d-59.776315549314546!3d-35.273007600627075!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc2b3f2e038e35%3A0x49556ccf5c520678!2sP.%20Kilmurry%20700%2C%20Norberto%20de%20la%20Riestra%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607523680582!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"139":{"nombre_centro_de_atencion":"City Bell","letra":"C","localidad":"City Bell","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Calle 15 (ex1) entre 472 y 473 (Cantilo) Nro 325 ","cp":"1896","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492214722872","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3273.3294749800884!2d-58.04992638492583!3d-34.8730719803906!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2de7c1cb663b1%3A0x36c8aca327154cc8!2sCalle%2015%20325%2C%20B1896HKG%20City%20Bell%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607382536558!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"140":{"nombre_centro_de_atencion":"Salliquel\u00f3","letra":"S","localidad":"Salliquel\u00f3","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"3 de Febrero N\u00b0 120","cp":"6339","direccion_delegaciones":"9 de Julio N\u00ba 316","telefono_delegaciones":"5492394480600","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3196.7432855987263!2d-62.967596284870325!3d-36.75273257995827!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c2077f23312c75%3A0xade7045b90e228ee!2s3%20de%20Febrero%20120%2C%20Salliquel%C3%B3%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607537227764!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"141":{"nombre_centro_de_atencion":" Avellaneda","letra":"A","localidad":"Avellaneda","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Av. Mitre N\u00b0 102 esq. Est\u00e9vez","cp":" 1870 ","direccion_delegaciones":"Vda. G\u00fcemes 835 - Del. Mitre 366 ","telefono_delegaciones":"5491142229697","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3281.8790529880844!2d-58.37377088493206!3d-34.65775728044558!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a33354cc4c902d%3A0xbf941646981b314a!2sAv.%20Bartolom%C3%A9%20Mitre%20102%2C%20Avellaneda%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354324394!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"142":{"nombre_centro_de_atencion":"Villalonga","letra":"V","localidad":"Villalonga","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"R\u00edo Colorado N\u00b0 170 ","cp":"8512","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492928492295","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro permanecer\u00e1 cerrado el d\u00eda 7\/03 por conmemorarse el aniversario fundacional de la localidad<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3060.1844408080237!2d-62.62107558477144!3d-39.914888479426516!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95f3cfcb6d2f4ad5%3A0xa7bde73c1aeb4a6e!2sR%C3%ADo%20Colorado%20170%2C%20Villalonga%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607549561458!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"143":{"nombre_centro_de_atencion":"Quilmes","letra":"Q","localidad":"Quilmes","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"L. N. Alem N\u00ba 323","cp":"1878","direccion_delegaciones":"Sarmiento N\u00b0 608","telefono_delegaciones":"5491142535583","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3279.34386670198!2d-58.25657688493012!3d-34.721725780429075!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a32e40f126d77f%3A0x53af3df52dedd658!2sLeandro%20N.%20Alem%20323%2C%20Quilmes%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535881750!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"145":{"nombre_centro_de_atencion":"San Mart\u00edn","letra":"G","localidad":"Gral. San Mart\u00edn","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Tucum\u00e1n N\u00b0 2129","cp":"1650","direccion_delegaciones":"Belgrano N\u00ba 3747","telefono_delegaciones":"5491147542945","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3285.059915439285!2d-58.5419457849345!3d-34.57735048046634!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcb77126089c21%3A0x38717a991863330!2sTucum%C3%A1n%202129%2C%20B1650%20San%20Mart%C3%ADn%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607539441832!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"146":{"nombre_centro_de_atencion":"Lomas de Zamora ","letra":"L","localidad":"Lomas de Zamora","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Manuel Castro N\u00b0 301 entre Portela y Rivera","cp":"1832","direccion_delegaciones":"F\u00e9lix de Azara N\u00b0 237","telefono_delegaciones":"5491142927433","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":" ","text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n\r\n<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina m\u00f3vil:&nbsp;<\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Predio Urkupi\u00f1a-La Salada<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio:&nbsp;<\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Calle Arana Goiri N\u00b0 4901 - Ingeniero Budge<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>CP:&nbsp;<\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1832<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3277.9632098045104!2d-58.40541614933163!3d-34.75651957300967!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcd291a0c18e2b%3A0x78f0448647fc4e82!2sManuel%20Castro%20301%2C%20Lomas%20de%20Zamora%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437962581!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"148":{"nombre_centro_de_atencion":"General Belgrano","letra":"G","localidad":"Gral. Belgrano","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Estrada N\u00b0 751 ","cp":"7223 ","direccion_delegaciones":"Moreno N\u00b0 776 ","telefono_delegaciones":"549 2243452155","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3237.3288365095405!2d-58.49787794929796!3d-35.76729792739673!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9597f11ae7555543%3A0x87373abb4dd173db!2sEstrada%20751%2C%20Gral.%20Belgrano%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607388139273!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"149":{"nombre_centro_de_atencion":"La Matanza ","letra":"L","localidad":"La Matanza","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"H. Yrigoyen N\u00b0 2420 ","cp":"1754","direccion_delegaciones":"Almafuerte N\u00ba3050 IB - Entre Rios 3018","telefono_delegaciones":"5491146515127","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":"Oficina Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n","text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3281.0786275029755!2d-58.562212384931456!3d-34.67796498044027!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcc62f4cb44619%3A0x885ceb3537b89313!2sHip%C3%B3lito%20Yrigoyen%202420%2C%20B1754EVP%20San%20Justo%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607539356276!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"150":{"nombre_centro_de_atencion":"Pig\u00fc\u00e9","letra":"P","localidad":"Pig\u00fc\u00e9","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. E. Casey N\u00b0 537 ","cp":"8170","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492923472105","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3160.9456946262953!2d-62.40494628484446!3d-37.603437079791!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eb95a9efa90a19%3A0x3cfe5e55b7206aa6!2sAv.%20E.%20Casey%20537%2C%20Pigue%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607526526142!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>\r\n"},"153":{"nombre_centro_de_atencion":"Carmen de Areco","letra":"C","localidad":"Carmen de Areco","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs.","direccion":"Belgrano N\u00b0 714 e\/ Azcu\u00e9naga y Moreno ","cp":"6725","direccion_delegaciones":"Belgrano N\u00b0 541 esquina Moreno","telefono_delegaciones":"5492273443207","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3292.9617780092494!2d-59.82718338494013!3d-34.376892380518804!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bbe0330c78acc9%3A0x363a1d0d161cd21e!2sBelgrano%20714%2C%20Carmen%20de%20Areco%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607380885528!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"155":{"nombre_centro_de_atencion":"Santa Clara","letra":"S","localidad":"Santa Clara del Mar","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Selva Negra N\u00b0 229 ","cp":"7609","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492234693205","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3150.7708809328074!2d-57.509590184837066!3d-37.84224937974722!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9584d19e2d6d1fcf%3A0xba100bcaaada3b63!2sSelva%20Negra%20229%2C%20Santa%20Clara%20del%20Mar%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607546626296!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"156":{"nombre_centro_de_atencion":"Tigre ","letra":"T","localidad":"Tigre","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Av. Caz\u00f3n N\u00b0 727 ","cp":"1648 ","direccion_delegaciones":"Calle Bordeau N\u00b0 543 ","telefono_delegaciones":"5491147495798","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3290.900033569843!2d-58.57427438493869!3d-34.4292942805049!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bca59e8548fe9b%3A0x891e24a71d8b084f!2sAv.%20Caz%C3%B3n%20727%2C%20Tigre%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607546937677!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"158":{"nombre_centro_de_atencion":"Alejandro Korn","letra":"A","localidad":"Alejandro Korn","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs.","direccion":"Boulevard Presidente Per\u00f3n N\u00b0 4964","cp":"1864","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492225421100","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3268.8808390823892!2d-58.37839594932408!3d-34.98464938516317!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bd2cb213a9027b%3A0x81532a90b4e3fa00!2sAv.%20Pres.%20Per%C3%B3n%204964%2C%20B1864%20Alejandro%20Korn%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607353735832!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"159":{"nombre_centro_de_atencion":"Pergamino","letra":"P","localidad":"Pergamino","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"San Nicol\u00e1s N\u00b0 872","cp":"2700","direccion_delegaciones":"Florida 629","telefono_delegaciones":"5492477444569","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3311.705473593086!2d-60.576470385076504!3d-33.89723842796616!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b9b551bb297307%3A0x26c9a0a77553efe9!2sSan%20Nicol%C3%A1s%20872%2C%20Pergamino%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1632235973687!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"161":{"nombre_centro_de_atencion":"Jos\u00e9 C. Paz ","letra":"J","localidad":"Jos\u00e9 C. Paz","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Gelly y Obes N\u00b0 4763 ","cp":"1665 ","direccion_delegaciones":"Avda. Gaspar Campos 6151","telefono_delegaciones":"5492320423725","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3287.1399082497824!2d-58.752410949339186!3d-34.524683160731435!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc97f79755d0fb%3A0xc0de8f7c9fa4e858!2sGelly%20y%20Obes%204763%2C%20B1665GPZ%20Jos%C3%A9%20C.%20Paz%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607436321976!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"162":{"nombre_centro_de_atencion":"Villa Maza","letra":"V","localidad":"Villa Maza","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Italia N\u00b0 158 ","cp":"6343","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492935498031","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3194.722575103724!2d-63.34044058486894!3d-36.80120147994835!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c276fbf17d00e1%3A0x7ce0abf3b7c60eec!2sEspa%C3%B1a%20%26%20Italia%2C%20Maza%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607549057465!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"163":{"nombre_centro_de_atencion":"Villa Iris","letra":"V","localidad":"Villa Iris","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Av. San Mart\u00edn N\u00b0 52 ","cp":"8126","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492925432210","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3136.6856041942856!2d-63.2358752848269!3d-38.17074567968931!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eec988ebb02d39%3A0xa49476b94bdbb085!2sAvenida%20San%20Martin%2C%20Villa%20Iris%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607548912011!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"164":{"nombre_centro_de_atencion":"Lincoln","letra":"L","localidad":"Lincoln","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Av Alem N\u00b0 999 ","cp":"6070 ","direccion_delegaciones":"Avda. Massey  N\u00ba 1125","telefono_delegaciones":"5492355422015","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":"Delegaciones Municipales:","text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3273.541940475632!2d-61.53014914932786!3d-34.867735278925814!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c744a79e90bae1%3A0xf89ad56428407026!2sLeandro%20N.%20Alem%20999%2C%20Lincoln%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437665526!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"165":{"nombre_centro_de_atencion":"Z\u00e1rate","letra":"Z","localidad":"Z\u00e1rate","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"H. Yrigoyen N\u00b0 777 ","cp":"2800 ","direccion_delegaciones":"3 de Febrero N\u00b0 30 ","telefono_delegaciones":"5492214203327","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro permanecer\u00e1 cerrado el d\u00eda 8\/3<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3303.7497218576405!2d-59.022308084947866!3d-34.1015514805926!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bb0b5c6e546a07%3A0xc2fe27e9e509c209!2sHip%C3%B3lito%20Yrigoyen%20777%2C%20B2800JZO%20Z%C3%A1rate%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607549626317!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"166":{"nombre_centro_de_atencion":"Ranchos","letra":"G","localidad":"Gral. Paz (Ranchos)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Obdulio Hern\u00e1ndez Castro N\u00ba 2813","cp":"1987","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492241481738","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3247.537558630798!2d-58.32051288490715!3d-35.51571138023317!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9598008388f14e05%3A0x85532b77ac6afd2f!2sObdulio%20Hern%C3%A1ndez%20Castro%202813%2C%20Ranchos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607536218297!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"167":{"nombre_centro_de_atencion":"Adolfo Alsina","letra":"A","localidad":"Adolfo Alsina","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Pellegrini y 25 de Mayo","cp":"6430","direccion_delegaciones":"Rivadavia y Pellegrini - Carhu\u00e9","telefono_delegaciones":"5492936432309","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<div>\r\n<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n<\/div>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3178.7799260232446!2d-62.76077074924961!3d-37.18170070581346!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ea2620567e22b5%3A0xd1cb71aabd88a65a!2sCarlos%20Pellegrini%20%26%2025%20de%20Mayo%2C%20Carhu%C3%A9%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607036991328!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"168":{"nombre_centro_de_atencion":"Carlos Casares","letra":"C","localidad":"Carlos Casares","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Maya N\u00ba 261","cp":"6530","direccion_delegaciones":"Monse\u00f1or de Andrea N\u00ba 18","telefono_delegaciones":"5492395454347","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3243.2024913787322!2d-61.36404208474269!3d-35.62273428020804!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c0822ff5eeb781%3A0x4298752af11ab7b0!2sAv.%20A.%20Maya%20261%2C%20Carlos%20Casares%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575991067144!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"169":{"nombre_centro_de_atencion":"Carmen de Patagones","letra":"C","localidad":"Carmen de Patagones","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":" Alsina N\u00ba 125 ","cp":"8504","direccion_delegaciones":"Comodoro Rivadavia N\u00b0193 ","telefono_delegaciones":"5492920417156","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro permanecer\u00e1 cerrado el d\u00eda 7\/03 por conmemorarse el aniversario fundacional de la localidad<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3020.2442857287506!2d-62.98648268474254!3d-40.800625379322334!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95f6a29df17060db%3A0x26fd547be57ef31a!2sAdolfo%20Alsina%20125%2C%20Carmen%20de%20Patagones%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607381449671!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"170":{"nombre_centro_de_atencion":"Nueve de Julio","letra":"N","localidad":"Nueve de Julio","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Robio N\u00ba 921 ","cp":"6500 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492317422288","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3250.389233391!2d-60.88826678490921!3d-35.44515708024994!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bf0d95028c652b%3A0x931193647d88bc8d!2sNicol%C3%A1s%20Robbio%20921%2C%20B6500EWS%209%20de%20Julio%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607550517857!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"172":{"nombre_centro_de_atencion":"Henderson","letra":"H","localidad":"Hip\u00f3lito Yrigoyen (Henderson)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Rivadavia N\u00ba 467 ","cp":"6465","direccion_delegaciones":"Moreno y 9 de Julio","telefono_delegaciones":"5492314452039","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3215.462915857693!2d-61.71896764927982!3d-36.30107965667561!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c022bc49868819%3A0xbe1a2b706d98056b!2sRivadavia%20467%2C%20Henderson%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607436076020!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"173":{"nombre_centro_de_atencion":"Chivilcoy","letra":"C","localidad":"Chivilcoy","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Pueyrred\u00f3n N\u00ba 60 ","cp":"6620 ","direccion_delegaciones":"25 de Mayo N\u00ba35 ","telefono_delegaciones":"5492346422710","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3272.4724256604877!2d-60.02209158492524!3d-34.894592080385095!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bea549fcf24ba5%3A0x8527a4108b55d2e0!2sPueyrred%C3%B3n%2060%2C%20Chivilcoy%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607382375403!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"174":{"nombre_centro_de_atencion":"Mar del Plata (Centro)","letra":"M","localidad":"Mar del Plata (Centro)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Col\u00f3n N\u00b0 3032 ","cp":"7600","direccion_delegaciones":"Moreno 2357 6\u00ba Piso ","telefono_delegaciones":"5491141611132","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<table border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width:209px\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"2\" style=\"width:203px\">\r\n\t\t\t<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n\t\t\t<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">&nbsp;<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">&nbsp;<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"2\" style=\"width:203px\">Centros de fiscalizaci\u00f3n<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>Oficina:&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">MAR DEL PLATA<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>Domicilio:&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">Col\u00f3n N\u00ba 3032 piso 2<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>C. P.:&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">7600<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>Tel\u00e9fono:&nbsp;<\/td>\r\n\t\t\t<td style=\"width:131px\">(0223) 4916446 \/ 495-0732<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3143.9591516291175!2d-57.556752249220864!3d-38.001413252477384!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9584dea80d0d7cfd%3A0xe2ff4d7199b66c9a!2sAv.%20Col%C3%B3n%203032%2C%20B7600FYX%20Mar%20del%20Plata%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607439678198!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"175":{"nombre_centro_de_atencion":"Pehuaj\u00f3","letra":"P","localidad":"Pehuaj\u00f3","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Pte. Ra\u00fal Ricardo Alfons\u00edn N\u00ba 350.","cp":"6450","direccion_delegaciones":"Alsina 555","telefono_delegaciones":"5492396476006","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3235.4769400616096!2d-61.89978018489837!3d-35.81277228016381!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c0f82dc7346a55%3A0xb13a0debac050ea4!2sPte.%20Ra%C3%BAl%20Ricardo%20Alfons%C3%ADn%20350%2C%20B6450FCH%20Pehuaj%C3%B3%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607524975245!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"177":{"nombre_centro_de_atencion":"Vicente L\u00f3pez","letra":"V","localidad":"Vicente L\u00f3pez (Olivos)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Av. Maip\u00fa N\u00ba 2259","cp":"1638","direccion_delegaciones":"Av. Maip\u00fa N\u00b0 2285","telefono_delegaciones":"5491147904220","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3287.5138961375574!2d-58.490220684936055!3d-34.515205980482534!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcb138fab189d7%3A0x8e51dd2e72706aed!2sAv.%20Maip%C3%BA%202259%2C%20B1636AAC%20Vicente%20L%C3%B3pez%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607548484465!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"178":{"nombre_centro_de_atencion":"Alberti","letra":"A","localidad":"Alberti","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":" V\u00edctor Albizzatti N\u00b085 ","cp":"6634","direccion_delegaciones":" 9 de Julio y Alem","telefono_delegaciones":" 5492346471080","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3266.9322891418988!2d-60.28306494932239!3d-35.03342378777099!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bec1482836bb55%3A0xae2c9c0c3ba0e17e!2sVictor%20Hugo%20Albizzatti%2085%2C%20B6634CRA%20Alberti%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607353234929!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"179":{"nombre_centro_de_atencion":"General Rodr\u00edguez","letra":"G","localidad":"Gral. Rodriguez","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Av. Presidente Juan Domingo Per\u00f3n N\u00b0 67","cp":"1748","direccion_delegaciones":"2 de Abril N\u00ba 756 1er Piso","telefono_delegaciones":"5492374842281","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d410.4756172861614!2d-58.9546791!3d-34.609093699999995!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc8f36a9add391%3A0x49db9d309e72b639!2sARBA!5e0!3m2!1ses-419!2sar!4v1625601767481!5m2!1ses-419!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"180":{"nombre_centro_de_atencion":"Baradero","letra":"B","localidad":"Baradero","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Anchorena N\u00ba 1280 ","cp":"2942","direccion_delegaciones":"San Martin 905","telefono_delegaciones":"5493329480401","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3315.076510507186!2d-59.50623128495617!3d-33.81033858067247!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ba364db5cba7bf%3A0xc026baf853d2ec08!2sDr.%20Tom%C3%A1s%20Manuel%20de%20Anchorena%201280%2C%20B2942%20Baradero%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607377305928!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"182":{"nombre_centro_de_atencion":"Caseros","letra":"T","localidad":"Tres de Febrero (Caseros)","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Juan Bautista Alberdi N\u00b0 4765 ","cp":"1678","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5491147593807","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3284.0378701389686!2d-58.56514968493369!3d-34.60320388045959!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcb824f57f97ef%3A0x53403abd6053ce12!2sJuan%20Bautista%20Alberdi%204765%2C%20B1678CLG%20Caseros%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607524869556!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"183":{"nombre_centro_de_atencion":"Saavedra","letra":"S","localidad":"Saavedra","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Maip\u00fa n\u00ba 324 ","cp":"8174","direccion_delegaciones":"Ciudad de Rodez N\u00ba 90","telefono_delegaciones":"5492923472105","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d788.5486562076718!2d-62.348983911841785!3d-37.76203443850384!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eb8e84dab266b5%3A0x2cc1bdde6b5318f3!2sMunicipalidad%20De%20Saavedra!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1640195456648!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"184":{"nombre_centro_de_atencion":"Moquehu\u00e1","letra":"M","localidad":"Moquehu\u00e1","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Calle Villarino N\u00b0 319 ","cp":" 6625 ","direccion_delegaciones":"Calle Yapeyu N\u00b0 273 ","telefono_delegaciones":"5492346422710","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3264.448332980965!2d-59.77436388491944!3d-35.09551428033483!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc265d825d9a6f%3A0x8d98a154e95019c0!2sVillarino%20319%2C%20Moquehu%C3%A1%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1sen!2sar!4v1607625599067!5m2!1sen!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"185":{"nombre_centro_de_atencion":"Darregueira","letra":"D","localidad":"Darregueira","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Italia N\u00b0 265","cp":"8183","direccion_delegaciones":"Padre Niehaus N\u00b0 15","telefono_delegaciones":"5492924420872","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3157.2992932151287!2d-63.164232184841886!3d-37.689169579775175!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95e96b79fea30b1d%3A0xb5aee8eb42594f03!2sItalia%20265%2C%20Darregueira%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384374717!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"186":{"nombre_centro_de_atencion":"Villa Gesell","letra":"V","localidad":"Villa Gesell","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Paseo 107 e 4 y 5 n\u00b0 414 ","cp":"7165","direccion_delegaciones":"Avda. 3 N\u00ba 820 ","telefono_delegaciones":"5492255468608","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3175.7421093129615!2d-56.98240228485524!3d-37.25382577985759!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959b60eeef45e233%3A0x86ad42012df1c131!2sCalle%20107%2C%20Villa%20Gesell%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607548706182!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"187":{"nombre_centro_de_atencion":"Ca\u00f1uelas","letra":"C","localidad":"Ca\u00f1uelas","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Del Carmen N\u00b0 335 entre Brandsen y Moreno ","cp":"1814","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492226431897","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3266.0475773790413!2d-58.76549378492067!3d-35.055549580344916!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bd1f127c329271%3A0x118a3bd992a2bac7!2sDel%20Carmen%20335%2C%20B1814%20FCG%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607378305744!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"188":{"nombre_centro_de_atencion":"Punta Alta","letra":"C","localidad":"Cnel. Rosales","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Rivadavia y Paso","cp":"8109","direccion_delegaciones":"Rivadavia N\u00ba 584","telefono_delegaciones":"5492932421881","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3105.911159436914!2d-62.07996248480462!3d-38.880274379573315!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ed9d584bc66127%3A0x3de2cd4977466dca!2sRivadavia%20%26%20Juan%20Jos%C3%A9%20Paso%2C%20Punta%20Alta%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535639387!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"190":{"nombre_centro_de_atencion":"Berisso","letra":"B","localidad":"Berisso","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Calle 8 (D. Leveratto) N\u00b0 4375 ","cp":"1923","direccion_delegaciones":"Calle Montevideo esquina 15  ","telefono_delegaciones":"5492214612963","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3273.5050246602395!2d-57.88877988492599!3d-34.86866258039177!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2e44c91d4c237%3A0x4af40a72033d683a!2sCalle%208%20Leveratto%204375%2C%20B1923%20Berisso%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607377765830!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"191":{"nombre_centro_de_atencion":"Vedia","letra":"L","localidad":"Leandro N. Alem (Vedia)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Dg. Estrada N\u00b0 80 ","cp":"6030","direccion_delegaciones":"Rivadavia 240","telefono_delegaciones":"5492354421032","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d26305.00970742342!2d-61.558511162809495!3d-34.499684401120966!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c777a30bbe6d03%3A0x351a150f801bef48!2sVedia%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607548382204!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"194":{"nombre_centro_de_atencion":"Dudignac","letra":"D","localidad":"Dudignac","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Av. Belgrano N\u00b0 158","cp":"6505","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492317422288","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3242.0920129982364!2d-60.71262768476641!3d-35.65010458020158!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bfaef00d89a0cb%3A0x9cb2ca7f8c2bf3e0!2sAv.%20Belgrano%2C%20Dudignac%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1575992999169!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"195":{"nombre_centro_de_atencion":"Am\u00e9rica","letra":"R","localidad":"Rivadavia (Am\u00e9rica)","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Sarmiento N\u00b0 359 (1\u00b0 piso) ","cp":"6237","direccion_delegaciones":"Sarmiento 359 - Planta baja ","telefono_delegaciones":"5492337452104","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3248.5801179670584!2d-62.97544298490796!3d-35.48993118023935!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c3f85e7326cc7d%3A0x40668b2c2a8b9ab1!2sSarmiento%20359%2C%20Am%C3%A9rica%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607354140329!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"196":{"nombre_centro_de_atencion":"Tres Algarrobos","letra":"T","localidad":"Tres Algarrobos","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"C. N. de Balbiani y 25 de Mayo ","cp":"6231 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5493388492094","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3260.4076684357415!2d-62.77527408491654!3d-35.19631318031019!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c6a6ddf8aec5f5%3A0x6f9b0701e2b9e225!2sAvenida%20Catalina%20N.%20de%20Balbiani%20%26%2025%20de%20Mayo%2C%20Tres%20Algarrobos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547562152!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"197":{"nombre_centro_de_atencion":"La Plata","letra":"L","localidad":"La Plata","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"7 esq. 46 N\u00b0 690 - Planta baja ","cp":"1900","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492215127442","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n\r\n<table border=\"1\" cellpadding=\"2\" cellspacing=\"1\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina:<\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Los Hornos (055)<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>137 N\u00b0 1580 e\/ 64 y 65<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P.: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1900<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Olmos (055)<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>44 e\/ 196 y 197<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P.: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1900<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Villa Elvira (055)<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>82 N\u00b0 618 e\/ 7 y 8<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P.: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1900<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Oficina: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>City Bell (055)<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>Domicilio: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>Calle 15 e\/ 472 y 473 N\u00b0 325<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td><strong>C. P.: <\/strong><\/td>\r\n\t\t\t<td>1900<\/td>\r\n\t\t<\/tr>\r\n\t<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3271.7777768533506!2d-57.955285920244535!3d-34.91202588147937!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2e63651fcea35%3A0x184ffe7895be2cf5!2sAv.%207%20690%2C%20La%20Plata%2C%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1576081394572!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe>"},"198":{"nombre_centro_de_atencion":"Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n","letra":"G","localidad":"Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Brig. Gral. Juan Manuel de Rosas N\u00b0 17.798 (Ruta 3 km 32.5) e\/ Sunchales y Mariano Acosta ","cp":"1759","direccion_delegaciones":"Calle Hip\u00f3lito Yrigoyen N\u00b0 2147-San Justo (1754) ","telefono_delegaciones":"5491144842548","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1638.307503918696!2d-58.63124957705622!3d-34.790466112403614!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcc4bdb68bf7b7%3A0x8da069df3cfef4a8!2sBrig.%20Gral.%20Juan%20Manuel%20de%20Rosas%2C%20B1758%20Gonz%C3%A1lez%20Cat%C3%A1n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607435767291!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"199":{"nombre_centro_de_atencion":"Coronel Su\u00e1rez","letra":"C","localidad":"Cnel. Su\u00e1rez","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Las Heras N\u00ba 644 ","cp":"7540 ","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492926422218","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3167.240537035698!2d-61.92999198484902!3d-37.45504227981897!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eb72d1398301c9%3A0x1cc3a61954c37932!2sAYM%2C%20Las%20Heras%20644%2C%20B7540%20Coronel%20Suarez%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384079284!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"200":{"nombre_centro_de_atencion":"Tandil","letra":"T","localidad":"Tandil","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Leandro Alem N\u00ba 644 ","cp":"7000","direccion_delegaciones":"Gral. Belgrano 485","telefono_delegaciones":"5492494442510","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3172.748832930749!2d-59.13634888485306!3d-37.32477677984388!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95911f917284069d%3A0xfe2728fa6642d97a!2sLeandro%20Alem%20644%2C%20Tandil%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607546773433!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"201":{"nombre_centro_de_atencion":"Ensenada","letra":"E","localidad":"Ensenada","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"La Merced N\u00ba 108 (esq. Horacio Cestino) ","cp":"1925","direccion_delegaciones":"Pte. Per\u00f3n y San Martin ","telefono_delegaciones":"5492214691405","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3273.772500183082!2d-57.903614084926154!3d-34.86194328039338!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95a2e43ba6b34d73%3A0x7cdd21a19f2151a4!2sLa%20Merced%20108%2C%20Ensenada%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607384837689!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"202":{"nombre_centro_de_atencion":"General Alvear","letra":"G","localidad":"Gral. Alvear","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Sarmiento y Lavalle ","cp":"7263 ","direccion_delegaciones":"H. Yrigoyen N\u00b0 630","telefono_delegaciones":"5492344481690","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>El centro permanecer\u00e1 cerrado por falta de suministro el\u00e9ctrico.<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3482.6477672961314!2d-60.01581351914128!3d-36.02078310462087!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9595f83aa8df27c5%3A0x1618a9eb63c252d0!2sLavalle%20%26%20Avenida%20Sarmiento%2C%20Gral.%20Alvear%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607387709969!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"203":{"nombre_centro_de_atencion":"Tres Arroyos","letra":"T","localidad":"Tres Arroyos","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"25 de Mayo N\u00ba 515","cp":"7500","direccion_delegaciones":"Av. Moreno N\u00ba 245","telefono_delegaciones":"5492983425162","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3127.525110163946!2d-60.27588088482026!3d-38.38310597965324!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95926dbc0ceb93eb%3A0x945fd59a5ed67f98!2s25%20de%20Mayo%20515%2C%20Tres%20Arroyos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547636856!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"204":{"nombre_centro_de_atencion":"Adolfo Gonzales Chaves","letra":"A","localidad":"Adolfo Gonz\u00e1les Chaves","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"Lavalle N\u00ba 240","cp":"7513","direccion_delegaciones":"J. Eligaray y Bme. Mitre","telefono_delegaciones":"5492983481580","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d4852.179604893212!2d-60.09245175434799!3d-38.036872295905965!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95923097442c7d11%3A0x9a51ae413dc546e2!2sLavalle%20240%2C%20Adolfo%20Gonzales%20Chaves%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607353918464!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"205":{"nombre_centro_de_atencion":"Marcos Paz","letra":"M","localidad":"Marcos Paz","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Belgrano y Paso","cp":"1727","direccion_delegaciones":"Arist\u00f3bulo del Valle 1946 1er piso ","telefono_delegaciones":"5492204771963","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3277.0539833804933!2d-58.837150949330876!3d-34.779416274226236!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcec042adbf495%3A0x15b245c4194c246d!2sBelgrano%20%26%20Paso%2C%20Marcos%20Paz%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607441610619!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"206":{"nombre_centro_de_atencion":"San Miguel","letra":"S","localidad":"San Miguel","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Av. Balbin n\u00ba 897 esq. Mu\u00f1oz ","cp":"1663","direccion_delegaciones":"Sarmiento 1551","telefono_delegaciones":"5491147593807","link_solicitarturno":null,"titulo_extra":null,"text_extra":"<p>&nbsp;El centro de atenci\u00f3n se encuentra cerrado por mudanza. Se&nbsp;deriva moment\u00e1neamente la atenci\u00f3n al centro de atenci\u00f3n de Jos\u00e9 C. Paz (<a href=\"https:\/\/web.arba.gov.ar\/jos\u00e9-c-paz\">web.arba.gov.ar\/jos\u00e9-c-paz<\/a>)<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3286.5423184800425!2d-58.71167538493544!3d-34.539821880476055!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcbd122613b735%3A0x1a6aa3412468435d!2sAv.%20Dr.%20Ricardo%20Balb%C3%ADn%20897%2C%20B1663NCV%20San%20Miguel%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607539506559!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"207":{"nombre_centro_de_atencion":"Bonifacio","letra":"B","localidad":"Bonifacio","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Espa\u00f1a y 28 de Febrero","cp":"6439","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492929493128","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3194.4513938884993!2d-62.249123884868744!3d-36.80770187994702!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ea65e5895a2d21%3A0xa666f90efd31fb5f!2sAvenida%2028%20de%20Febrero%20%26%20Espa%C3%B1a%2C%20Laguna%20Alsina%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607378034284!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"208":{"nombre_centro_de_atencion":"Urdampilleta","letra":"U","localidad":"Urdampilleta","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs","direccion":"San Mart\u00edn N\u00b0 499 ","cp":"6553","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492314491057","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3210.0380597892736!2d-61.42109171181313!3d-36.43246239229786!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95eaabe27589b815%3A0x6432f00ab1130730!2sSan%20Mart%C3%ADn%20499%2C%20Urdampilleta%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607547956198!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"210":{"nombre_centro_de_atencion":"Luj\u00e1n","letra":"L","localidad":"Luj\u00e1n","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs.","direccion":"Bartolome Mitre N\u00b0 1263","cp":"6700","direccion_delegaciones":"San Mart\u00edn N\u00b0 550","telefono_delegaciones":"5492323422130","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3285.347168072697!2d-59.107349249337624!3d-34.57008116312999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bc7d89cc30aff5%3A0x31d28cbbdd6f4c23!2sARY%2C%20Bartolom%C3%A9%20Mitre%201263%2C%20B6700%20Luj%C3%A1n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607438650287!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"211":{"nombre_centro_de_atencion":"San Nicol\u00e1s","letra":"S","localidad":"San Nicol\u00e1s (San Nicol\u00e1s de los Arroyos)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Naci\u00f3n N\u00ba 249 esq. 9 de Julio ","cp":"2900","direccion_delegaciones":"Rivadavia N\u00ba51","telefono_delegaciones":"5493364430561","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3333.485100806604!2d-60.22073218496944!3d-33.33227428080788!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95b7678e92a6abfb%3A0x349ae33fc35464ec!2sDe%20la%20Naci%C3%B3n%20249%2C%20San%20Nicol%C3%A1s%20de%20Los%20Arroyos%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607539619521!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"212":{"nombre_centro_de_atencion":"Lan\u00fas","letra":"L","localidad":"Lan\u00fas","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Ituzaing\u00f3 N\u00b0 1541","cp":"1824","direccion_delegaciones":"Av. Hip\u00f3lito Yrigoyen N\u00b0 3865","telefono_delegaciones":"5491142495847","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1919.8359250587146!2d-58.386092122731384!3d-34.71003805609647!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bccd3afb2f4409%3A0x82daecb6b2e49b43!2sItuzaing%C3%B3%201541%2C%20B1820KGM%20Gran%20Buenos%20Aires%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607437100534!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"213":{"nombre_centro_de_atencion":"General Lavalle","letra":"G","localidad":"Gral. Lavalle","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Manuel Lainez N\u00b0 1062","cp":"7103","direccion_delegaciones":"Bartolom\u00e9 Mitre N\u00ba 861","telefono_delegaciones":"549 2252491030","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3210.9010002129967!2d-56.94239674927606!3d-36.41159046278516!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959bff46387cad7f%3A0x1062e48a017a3ec7!2sManuel%20Lainez%201062%2C%20Gral.%20Lavalle%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607434952631!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"214":{"nombre_centro_de_atencion":"Maip\u00fa","letra":"M","localidad":"Maip\u00fa","horario_atencion":"8:30 a 14.30 hs.","direccion":"Alsina N\u00ba 476 ","cp":"7160","direccion_delegaciones":"Rivadavia 455","telefono_delegaciones":"5492268422222","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3191.84661158596!2d-57.877826449260475!3d-36.87009018830766!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959a397967c8c41b%3A0x5624ace6356ee1cf!2sAlsina%20476%2C%20Maip%C3%BA%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607438792172!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"215":{"nombre_centro_de_atencion":"General La Madrid","letra":"G","localidad":"Gral. La Madrid","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs.","direccion":"Av. Mitre entre calle Alem y Lavalle ","cp":"7406 ","direccion_delegaciones":"San Martin 565","telefono_delegaciones":"5492286420905","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3175.907139224628!2d-61.25916437509026!3d-37.24991064075066!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9594ca40d22aff75%3A0xd375c585497d9062!2sMitre%20342%2C%20Gral.%20Lamadrid%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607434773706!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"216":{"nombre_centro_de_atencion":"Pu\u00e1n","letra":"P","localidad":"Pu\u00e1n","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Hip\u00f3lito Irigoyen N\u00b0 683 ","cp":"8180","direccion_delegaciones":"Dr. V. de Ortuzar N\u00ba51","telefono_delegaciones":"5492923498616","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".&nbsp;<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3163.286211049949!2d-62.77267358484614!3d-37.54832007980129!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95ebd9067dae838d%3A0xb5daf3f2b683dc8b!2sHip%C3%B3lito%20Irigoyen%20683%2C%20Pu%C3%A1n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607535533721!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"292":{"nombre_centro_de_atencion":"Malvinas Argentinas","letra":"M","localidad":"Malvinas Argentinas (Los Polvorines)","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Pte. Per\u00f3n N\u00b0 3010","cp":"1613","direccion_delegaciones":"Pte. Peron N\u00b04276 (Los Polvorines)","telefono_delegaciones":"5491146605022","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3288.045834858021!2d-58.69270144933994!3d-34.501722259519376!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bca32a04cdf43d%3A0x8e81245dcb57c0b6!2sAv.%20Pres.%20Juan%20Domingo%20Per%C3%B3n%203010%2C%20B1613AUQ%20Los%20Polvorines%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607439085328!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"295":{"nombre_centro_de_atencion":"Mar Chiquita","letra":"M","localidad":"Mar Chiquita","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Gral. Paz N\u00ba516","cp":"7609","direccion_delegaciones":" Int. Dr.J.M.Beltrami n\u00ba 50","telefono_delegaciones":"5492235924579","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3167.6541293923437!2d-57.72894941035243!3d-37.44527468397941!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x959ae14e074564dd%3A0xb38097f1ce59d1ce!2sGral.%20Paz%20516%2C%20Coronel%20Vidal%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses-419!2sar!4v1639657717445!5m2!1ses-419!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"298":{"nombre_centro_de_atencion":"Mor\u00f3n ","letra":"M","localidad":"Mor\u00f3n","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs,","direccion":"Belgrano N\u00ba 346","cp":"1708","direccion_delegaciones":"Gral. Bme. Mitre n\u00b0 957","telefono_delegaciones":"5491144890782","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3282.0971502131983!2d-58.6233485493351!3d-34.65224936747831!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95bcc7673dd3ed69%3A0xdd04d42966053773!2sBelgrano%20346%2C%20Mor%C3%B3n%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1607522865459!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" aria-hidden=\"false\" tabindex=\"0\"><\/iframe>"},"947":{"nombre_centro_de_atencion":"Juan B. Alberdi","letra":"J","localidad":"Juan B. Alberdi","horario_atencion":"8:30 a 14:30","direccion":"Belgrano 143","cp":"6034","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492354421032 .","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1465.7489260790935!2d-61.813584616099334!3d-34.43957896487885!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c7a4175abae4f1%3A0x2c0d839d81bb89d7!2sBelgrano%2C%20Alberdi%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses!2sar!4v1624045038627!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>\r\n\r\n "},"994":{"nombre_centro_de_atencion":"Mones Caz\u00f3n","letra":"M","localidad":"Mones Caz\u00f3n","horario_atencion":"8.30 a 14.30 hs","direccion":"Ex Estaci\u00f3n de Trenes del Ferrocarril Belgrano","cp":"6469","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492396476077","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1379.2859297082964!2d-62.009492006828665!3d-36.22643699894358!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95c035b99f604221%3A0x78511b825ebebcd5!2sEx%20Estacion%20de%20Trenes%20del%20Ferrocarril%20Belgrano!5e1!3m2!1ses!2sar!4v1628877315161!5m2!1ses!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"1014":{"nombre_centro_de_atencion":"Rivera","letra":"R","localidad":"Rivera","horario_atencion":"8:30 a 14:30 hs","direccion":"Pasteur 370","cp":"6441","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492935432847","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d4497.064404380006!2d-63.24372979102659!3d-37.15496464041271!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x95e9bf9b1d73bd6b%3A0xaac2ffa9a0cc371d!2sPasteur%2C%20Rivera%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses-419!2sar!4v1632768765187!5m2!1ses-419!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"},"1017":{"nombre_centro_de_atencion":"Mar del Plata (Puerto)","letra":"M","localidad":"Mar del Plata (Puerto)","horario_atencion":"8:30 a 14:30","direccion":"Rondeau N\u00b0 614 ","cp":"7600","direccion_delegaciones":null,"telefono_delegaciones":"5492234890355","link_solicitarturno":"https:\/\/www.arba.gov.ar\/Gestionar\/GuiaTramitesResumida.asp?op=TurnUsuSinAutenticar&idOrg=","titulo_extra":null,"text_extra":"<p>Este centro atender\u00e1 con turno previo, podr\u00e1s reservar uno haciendo clic en el bot\u00f3n \"Solicitar Turno\".<\/p>\r\n","mapa":"<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3142.2273902636307!2d-57.55374208419658!3d-38.04178765489912!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9584ddd888c6805d%3A0xf5e739600ea25900!2sRondeau%20614%2C%20B7603BDN%20Mar%20del%20Plata%2C%20Provincia%20de%20Buenos%20Aires!5e0!3m2!1ses-419!2sar!4v1633625146311!5m2!1ses-419!2sar\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\"><\/iframe>"}};
    const atencionLocalidades = ["Adolfo Alsina","Adolfo Gonz\u00e1les Chaves","Alberti","Alejandro Korn","Almirante Brown","Arrecifes","Avellaneda","Ayacucho","Azul","Bah\u00eda Blanca","Balcarce","Baradero","Benito Ju\u00e1rez","Berazategui","Berisso","Bolivar","Bonifacio","Bragado","Campana","Ca\u00f1uelas","Capit\u00e1n Sarmiento","Carlos Casares","Carlos Tejedor","Carmen de Areco","Carmen de Patagones","Casbas","Castelli","Chacabuco","Chascomus","Chillar","Chivilcoy","City Bell","Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","Cnel. Brandsen","Cnel. Dorrego","Cnel. Pringles","Cnel. Rosales","Cnel. Su\u00e1rez","Cnel. Vidal","Col\u00f3n","Cte. N. Otamendi","Daireaux","Darregueira","Dolores","Dudignac","Ensenada","Escobar (Bel\u00e9n de Escobar)","Exaltaci\u00f3n de la Cruz (Capilla del se\u00f1or)","Ezeiza","Florencio Varela","Florentino Ameghino","Francisco Madero","Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n","Gral. Alvarado (Miramar)","Gral. Alvear","Gral. Arenales","Gral. Belgrano","Gral. Guido","Gral. La Madrid","Gral. Las Heras","Gral. Lavalle","Gral. Madariaga","Gral. Paz (Ranchos)","Gral. Pinto","Gral. Rodriguez","Gral. San Mart\u00edn","Gral. Viamonte (Los Toldos)","Gral. Villegas","Guamin\u00ed","Hip\u00f3lito Yrigoyen (Henderson)","Hurlingham","Ituzaing\u00f3","Jos\u00e9 C. Paz","Juan B. Alberdi","Juan Jos\u00e9 Paso","Jun\u00edn","La Matanza","La Plata","Lan\u00fas","Laprida","Las Flores","Leandro N. Alem (Vedia)","Lezama","Lincoln","Lober\u00eda","Lobos","Lomas de Zamora","Los Hornos","Luj\u00e1n","Magdalena","Maip\u00fa","Malvinas Argentinas (Los Polvorines)","Mar Chiquita","Mar de Aj\u00f3 (La Costa)","Mar del Plata (Centro)","Mar del Plata (Puerto)","Marcos Paz","Mayor Buratovich","Mercedes","Merlo","Mones Caz\u00f3n","Monte (San Miguel del Monte)","Monte Grande (Esteban Echeverr\u00eda)","Monte Hermoso","Moquehu\u00e1","Moreno","Mor\u00f3n","Navarro","Necochea","Norberto de la Riestra","Nueve de Julio","Olavarr\u00eda","Olmos","Oriente","Pehuaj\u00f3","Pellegrini","Pergamino","Pig\u00fc\u00e9","Pila","Pilar","Pinamar","Pirovano","Presidente Per\u00f3n (Guernica)","Pu\u00e1n","Punta Indio","Quequ\u00e9n","Quilmes","Ramallo","Ramos Mej\u00eda","Rauch","Rivadavia (Am\u00e9rica)","Rivera","Rojas","Roque P\u00e9rez","Saavedra","Saladillo","Salliquel\u00f3","Salto","San Andr\u00e9s de Giles","San Antonio de Areco","San Cayetano","San Clemente del Tuy\u00fa","San Fernando","San Isidro","San Miguel","San Nicol\u00e1s (San Nicol\u00e1s de los Arroyos)","San Pedro","San Vicente","Santa Clara del Mar","Suipacha","Tandil","Tapalqu\u00e9","Tigre","Tordillo (Gral. Conesa)","Tornquist","Treinta de Agosto","Trenque Lauquen","Tres Algarrobos","Tres Arroyos","Tres de Febrero (Caseros)","Tres Lomas","Urdampilleta","Veinticinco de Mayo","Vicente L\u00f3pez (Olivos)","Villa Elvira","Villa Gesell","Villa Iris","Villa Maza","Villalonga","Villarino (M\u00e9danos)","Z\u00e1rate"];
</script>

<section class="c-hero--reverse">
    <div class="c-hero__wrapper">
        <div class="l-container">
            <div class="l-row">
                <div class="col-md-5 l-row__right wow fadeInLeft">
                    <div class="o-img">
    <div class="o-img__wrapper">
        <img src="/profiles/arba/themes/custom/arbatheme/img/ayuda.png" alt="arba" />
    </div>
</div>                </div>
                <div class="col-md-7 l-flex l-flex-column">
                    
                    <h3 class="c-hero__subtitle">Centros de Servicio Local y Delegaciones Municipales</h3>
                    <h1 class="c-hero__title--lg">Buscá tu centro más cercano</h1>
                    <form class="c-form mt-auto">
                        <label class="c-form__label d-block" for="attention-locations">Seleccioná una localidad</label>
                        <div class="c-hero__form-container c-form__container">
                            <input id="attention-locations" class="c-form__control" type="text" placeholder="Escribí el nombre de tu localidad" />
                            <button class="c-form__float o-link" type="button" data-toggle="modal" data-target="#centerModal">Ver todas</button>
                        </div>
                    </form>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    <div class="c-hero__bg"></div>
</section>

<section class="l-section">
    <div class="c-location d-none jsLocation">
        <h2 class="c-location__title jsLocationTitle">Rivadavia (América)</h2>
        <div class="c-location__content l-row">
            <div class="content__map col-md-6 jsLocationMap"></div>
            <div class="content__info col-md-6">
                <h4>Centros de Servicio Local</h4>
                <div class="u-mb jsLocationAddress"></div>
                <p class="u-gray">Horario de atención</p>
                <p class="u-gray u-mb"><strong class="u-text-regular jsLocationDate"></strong></p>
                <div class="alert alert-warning u-gray u-mb jsLocationExtra" role="alert"></div>
                <p class="u-gray u-mb"><a class="o-btn--primary jsLocationLink" href="#">Solicitar turno</a></p>
                <h4>Delegaciones municipales</h4>
                <div class="u-mb jsLocationDelAddress"></div>
            </div>
        </div>
    </div>
</section>

<!-- Modal con todas las localidades -->
<div id="centerModal" class="modal--select fade" tabindex="-1" role="dialog">
    <div class="modal-dialog modal-dialog-centered modal-xl" role="document">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <h2 class="modal-title">Selecciona una localidad</h2>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <ul class="modal__cat is-active">
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">A</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Adolfo Alsina">Adolfo Alsina</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Adolfo Gonzáles Chaves">Adolfo Gonzáles Chaves</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Alberti">Alberti</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Alejandro Korn">Alejandro Korn</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Almirante Brown">Almirante Brown</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Arrecifes">Arrecifes</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Avellaneda">Avellaneda</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ayacucho">Ayacucho</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Azul">Azul</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">B</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Bahía Blanca">Bahía Blanca</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Balcarce">Balcarce</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Baradero">Baradero</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Benito Juárez">Benito Juárez</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Berazategui">Berazategui</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Berisso">Berisso</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Bolivar">Bolivar</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Bonifacio">Bonifacio</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Bragado">Bragado</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">C</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Campana">Campana</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cañuelas">Cañuelas</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Capitán Sarmiento">Capitán Sarmiento</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Carlos Casares">Carlos Casares</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Carlos Tejedor">Carlos Tejedor</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Carmen de Areco">Carmen de Areco</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Carmen de Patagones">Carmen de Patagones</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Casbas">Casbas</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Castelli">Castelli</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Chacabuco">Chacabuco</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Chascomus">Chascomus</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Chillar">Chillar</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Chivilcoy">Chivilcoy</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="City Bell">City Bell</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ciudad Autónoma de Buenos Aires">Ciudad Autónoma de Buenos Aires</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Brandsen">Cnel. Brandsen</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Dorrego">Cnel. Dorrego</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Pringles">Cnel. Pringles</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Rosales">Cnel. Rosales</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Suárez">Cnel. Suárez</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cnel. Vidal">Cnel. Vidal</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Colón">Colón</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Cte. N. Otamendi">Cte. N. Otamendi</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">D</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Daireaux">Daireaux</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Darregueira">Darregueira</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Dolores">Dolores</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Dudignac">Dudignac</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">E</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ensenada">Ensenada</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Escobar (Belén de Escobar)">Escobar (Belén de Escobar)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Exaltación de la Cruz (Capilla del señor)">Exaltación de la Cruz (Capilla del señor)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ezeiza">Ezeiza</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">F</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Florencio Varela">Florencio Varela</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Florentino Ameghino">Florentino Ameghino</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Francisco Madero">Francisco Madero</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">G</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="González Catán">González Catán</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Alvarado (Miramar)">Gral. Alvarado (Miramar)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Alvear">Gral. Alvear</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Arenales">Gral. Arenales</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Belgrano">Gral. Belgrano</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Guido">Gral. Guido</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. La Madrid">Gral. La Madrid</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Las Heras">Gral. Las Heras</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Lavalle">Gral. Lavalle</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Madariaga">Gral. Madariaga</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Paz (Ranchos)">Gral. Paz (Ranchos)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Pinto">Gral. Pinto</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Rodriguez">Gral. Rodriguez</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. San Martín">Gral. San Martín</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Viamonte (Los Toldos)">Gral. Viamonte (Los Toldos)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Gral. Villegas">Gral. Villegas</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Guaminí">Guaminí</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">H</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Hipólito Yrigoyen (Henderson)">Hipólito Yrigoyen (Henderson)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Hurlingham">Hurlingham</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">I</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ituzaingó">Ituzaingó</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">J</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="José C. Paz">José C. Paz</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Juan B. Alberdi">Juan B. Alberdi</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Juan José Paso">Juan José Paso</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Junín">Junín</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">L</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="La Matanza">La Matanza</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="La Plata">La Plata</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lanús">Lanús</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Laprida">Laprida</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Las Flores">Las Flores</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Leandro N. Alem (Vedia)">Leandro N. Alem (Vedia)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lezama">Lezama</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lincoln">Lincoln</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lobería">Lobería</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lobos">Lobos</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Lomas de Zamora">Lomas de Zamora</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Los Hornos">Los Hornos</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Luján">Luján</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">M</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Magdalena">Magdalena</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Maipú">Maipú</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Malvinas Argentinas (Los Polvorines)">Malvinas Argentinas (Los Polvorines)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mar Chiquita">Mar Chiquita</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mar de Ajó (La Costa)">Mar de Ajó (La Costa)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mar del Plata (Centro)">Mar del Plata (Centro)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mar del Plata (Puerto)">Mar del Plata (Puerto)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Marcos Paz">Marcos Paz</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mayor Buratovich">Mayor Buratovich</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mercedes">Mercedes</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Merlo">Merlo</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Mones Cazón">Mones Cazón</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Monte (San Miguel del Monte)">Monte (San Miguel del Monte)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Monte Grande (Esteban Echeverría)">Monte Grande (Esteban Echeverría)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Monte Hermoso">Monte Hermoso</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Moquehuá">Moquehuá</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Moreno">Moreno</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Morón">Morón</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">N</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Navarro">Navarro</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Necochea">Necochea</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Norberto de la Riestra">Norberto de la Riestra</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Nueve de Julio">Nueve de Julio</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">O</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Olavarría">Olavarría</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Olmos">Olmos</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Oriente">Oriente</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">P</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pehuajó">Pehuajó</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pellegrini">Pellegrini</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pergamino">Pergamino</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pigüé">Pigüé</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pila">Pila</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pilar">Pilar</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pinamar">Pinamar</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Pirovano">Pirovano</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Presidente Perón (Guernica)">Presidente Perón (Guernica)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Puán">Puán</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Punta Indio">Punta Indio</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">Q</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Quequén">Quequén</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Quilmes">Quilmes</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">R</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ramallo">Ramallo</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Ramos Mejía">Ramos Mejía</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Rauch">Rauch</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Rivadavia (América)">Rivadavia (América)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Rivera">Rivera</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Rojas">Rojas</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Roque Pérez">Roque Pérez</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">S</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Saavedra">Saavedra</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Saladillo">Saladillo</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Salliqueló">Salliqueló</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Salto">Salto</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Andrés de Giles">San Andrés de Giles</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Antonio de Areco">San Antonio de Areco</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Cayetano">San Cayetano</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Clemente del Tuyú">San Clemente del Tuyú</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Fernando">San Fernando</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Isidro">San Isidro</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Miguel">San Miguel</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Nicolás (San Nicolás de los Arroyos)">San Nicolás (San Nicolás de los Arroyos)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Pedro">San Pedro</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="San Vicente">San Vicente</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Santa Clara del Mar">Santa Clara del Mar</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Suipacha">Suipacha</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">T</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tandil">Tandil</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tapalqué">Tapalqué</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tigre">Tigre</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tordillo (Gral. Conesa)">Tordillo (Gral. Conesa)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tornquist">Tornquist</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Treinta de Agosto">Treinta de Agosto</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Trenque Lauquen">Trenque Lauquen</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tres Algarrobos">Tres Algarrobos</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tres Arroyos">Tres Arroyos</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tres de Febrero (Caseros)">Tres de Febrero (Caseros)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Tres Lomas">Tres Lomas</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">U</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Urdampilleta">Urdampilleta</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">V</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Veinticinco de Mayo">Veinticinco de Mayo</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Vicente López (Olivos)">Vicente López (Olivos)</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villa Elvira">Villa Elvira</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villa Gesell">Villa Gesell</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villa Iris">Villa Iris</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villa Maza">Villa Maza</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villalonga">Villalonga</a><a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Villarino (Médanos)">Villarino (Médanos)</a>                        </div>
                    </li>
                                        <li class="cat__item">
                        <div class="item__index">Z</div>
                        <div class="l-flex l-flex-wrap">
                            <a class="item__link--3 jsToggleLocation" href="Zárate">Zárate</a>                        </div>
                    </li>
                                    </ul>
            </div>

            <button type="button" class="modal-close o-btn" data-dismiss="modal" aria-label="Close">
                <i class="fas fa-times"></i>
            </button>
        </div>
    </div>
</div>
  </div>
</div>
  </div>

</main>

  </body>
</html>
